【校園】 《 不如我比你試下枝潤唇膏咩味吖 》

其實早已希望透過故事去抒發自己

可惜一直未有勇氣去寫作

始終能力有限，覺得自己詞未必達意

所以拖到現在才執筆

大家賞面可以支持一下

────────────────────────────

──第一章──

「講樣野比你知，其實我好鐘意有味既潤唇潤㗎。」

「你伸隻手出嚟，我畫少少落你隻手度比你聞下啦。」

你說我要閉上雙眼才不會失去驚喜，畢竟我還是首次接觸這類東西，希望我每次見到時就會憶起你，要給我深刻的印象。

我慢慢伸出右手，正值嚴寒的天氣令我更為緊張，一息間一股暖流開始從指尖傳到身體，即使眼前漆黑但仍能感受你的雙手緊握著我右手的感覺。你靠著我的身軀逐漸逼近，隱約中嗅到你護髮素所帶出的香氣。我雙耳早已因緊張而變紅，然而我還是天真地以為你要在我手背上畫畫，下一秒你便吻了下來。

「呯！」「程青華，你訓醒未！先開學一日你就同我訓足全堂，係咪覺得轉校過嚟就唔洗讀書！同我去廁所洗下塊臉！」剛才到戲肉就被這個黃臉婆班主任蕭老師打斷。

我擦乾口水就踏出門口去廁所整理，我才剛轉到這校當然沒什麼朋友，因此我對他們的嘲笑也是一笑置之。

我邊打呵欠邊走，突然間前面課堂門打開了，一個女學生衝出來撞向我並很有禮貌地什麼也不說就跑進了廁所，剩下我坐在地下按著屁股大叫一下：「屌你老母咩！」

這聲巨響當然引了蕭老師的注意並走出來：「放學落低抄校規兩個鐘！」

這令我很不服氣，轉入來才一日就多災多難，以後日子真難捱。

因為在學校並沒朋友所以我整天都在上課與發夢中交替渡過，放學後我便斯斯然地下去教員堂外受罰，到後來我才知道如果沒有這次受罰，我也不會有之後的經歷。

「喂，對唔住呀。」在我面前的是一個雙眼皮、臉圓圓、留著一把短髮、兩頰蘋果肌很突出的女孩，她說不上女神但也說不上是catgirl，有一種令人一望向她就眼前一亮的感覺，完全是我的類型，但可惜我沒有拍拖的經驗，所以只好掩飾自己興奮的心情。

「我唔知我會搞到你比人罰㗎⋯⋯不如我幫你同蕭老師講返咩事啦，好冇。」她因內疚而臉紅起來，這實在令我快支持不住。

「吓⋯唔洗啦」我忍住興奮地答。

「但係始終都係我撞到你先搞到你咁，如果我唔做返少少野我會過意唔去㗎！」

「程青華，我叫你罰抄你同我係度識女仔！」

「梓情，你唔好理佢，我叫佢黎罰抄佢就黎聊女仔，你快啲返屋企先啦，你屋企人會擔心你㗎。」黃臉婆上一句黑晒口面鬧我，下一句就笑騎騎咁對住佢講，變臉真係快。

「哦．．．咁好啦．．．」原來佢叫梓情，佢臨走前仲同好唔捨得既眼神望一望我，仲要伸埋脷添，睇到我都好唔捨得佢走。

企係度抄校規抄左成個鐘，腳都軟埋，不過一瞬間個腦又閃過梓情既笑容，嘴角不禁失守。

終於捱過地獄既鍛練，我同黃臉婆交代完之後當然少不了比佢再訓話幾句，當我行出學校門口以為甩難既時候：

「青華，我等左你好耐啦！」

「又邊撚個叫我呀。」

好似冇人

「點解你會係呢度既，你唔係走左好耐啦咩？」本身燥燥地但係一見到佢既出現就即刻開心返。

「原本係㗎，不過我都未同你正式道歉點可以走左去呢，係咪先！」佢單眼對我講。

原本已經好可愛既佢，呢一刻佢更加gfable，令我對佢更加有好感。只不過就算我冇拍過拖但係我都見過有唔少女仔用呢啲方式去收人做兵，所以一於隱藏自己，敵不動我不動。

「對唔住！」面對咁突然既道歉我都唔知比咩反應．．．

「如果你依家冇嘢做既話，不如我請你食餐飯，今次既事就打和，好冇？」

估唔到呢間學校既女仔咁主動咁開放，既然我係屋企長期都係自己一個食，又有人請食飯，我男佢女點睇都係佢驚過我啦。

「可以呀，不過食咩？講明先我唔會食M記果啲快餐店㗎。」

「得啦得啦，你跟住我就得㗎啦！」佢一聽到我應承佢，滿心期待咁拉住我隻手衝上斜坡。

「佢地等左你好耐喇．．．」雖然佢背住我好細聲咁講呢句，但係我都隱約聽到，嗰時我都仲未明咩意思。

大家覺得用書面語定係口語寫好啲

數十分鐘後，梓情將我帶到一間看似歷史悠久既麵店，先啱啱入去就有一個女人好熱情走過黎捉住我同梓情隻手：「你地終於嚟啦，我等咗你地好耐啦，坐啦。」

我帶住疑惑坐底：「點解有咁多間唔食要食呢間？」

「乜你咁快就唔記得㗎，你之前成日嚟㗎。」梓情叉住腰扮嬲同我講。

「我早排先轉過嚟呢區點會食過呢間，咪住！點解你會知我以前成日嚟㗎」

「嚟嚟嚟，兩碗牛腩麵！你地慢慢食。」頭先招呼我地既女人好熟手咁將兩碗麵放低，但我先醒起我斬未嗌野食⋯⋯

「食你就食啦，信唔信我食埋你果碗吖嗱！成個問題兒童咁，等我遲啲有機會再解答你既問題啦
。」佢望住我個疑惑樣就開始不耐煩，咁我唔理咩事食咗先算。

不出一會我地就已經食完，離開咗麵店。只係有樣嘢我諗唔明，明明第一次食，點解會有種熟悉既感覺。「喂青蛙，嘢我都請左你食喇，今日既事就當打和啦，Super！」佢做出獎門人既動作，雖然好生硬，但係我都因為佢既模樣而展開笑容。

「咁聽日再見啦，你依家係學校多咗一個朋友喇，係咪好開心呢！同樣時間，聽日再見！」佢講完之後就一跑一跳咁係我眼中慢慢消失。而我就一臉無解咁獨自返去。

「咔--」「唉，又要對住四面牆。」我沖完涼執完嘢之後就攤上床諗返今日既事，雖然好唔真實但係都算為我人生加添咗少少色彩。

殷梓情

鐘意既可以留個正評做鼓勵

正皮左
希望唔好爛

點解個個都用

Lm

「早起的鳥兒有蟲食」

大部分人既家庭每一個朝早都會有份香氣撲鼻既早餐放係枱上，然後好溫馨咁談笑風生。可惜我相反，每一日等緊我既只有會叫既鬧鐘，有時好羨慕其他人，同時都強逼自己接受現實。

梳洗完，準備一如往常落街食個早餐再去返學。「謝謝你成為了我的幾分之幾～」邊個咁早打電話比我？仲要無來電顯示

「喂．．．你估下我係邊個，哈哈～」

「嘟－－」又係啲死人廣告電話。

「謝謝你成為了我的幾分之幾～」今次係一個9字頭既電話號碼．．．

「死人程青華，邊個比你cut我線！我依家係你樓下個商場，我限你5分鐘內落到黎如果唔係後－果－自－負！，嘟嘟嘟嘟嘟．．．」

由我聽電話到收線全程連10秒都冇，傻都知係梓情把聲，但係我更加好奇點解佢可以咁隨便就搵到我電話號碼。不過身體很誠實，當我有意識既時候我已經企咗係電梯門，睇黎我對梓情都係有少少野。

落到街之後，隨例同看更打個招呼就出去。一出去就見到梓情係度等緊我，好有女朋友等男朋友既感覺，不過呢啲都係收返埋先，無謂等佢覺得我好變態。

佢著住套純白色既校裙，束起高馬尾，挨住欄杆，雙手翹住，如果佢係我女朋友就好。

「早晨。」我禮貌咁同佢講。

「嘻嘻，成日都要我等你，快啲行啦就快餓死我啦！」

「點解你有我電話既？」

「其實我琴日去左問蕭老師，話有急事搵你叫佢比我．．．」梓情愈講愈細聲，低頭望住地下。

呢刻其實我都另轉臉忍唔住笑，有人等既感覺真係好幸福同實在。

因為我樓下商場同馬鞍山一樣都可以叫做沙漠，所以我地求其搵間茶記食完就起行返學。

以前返學總會見到幾對情侶一邊嬉笑一邊返學，估唔到我都有幾一日。其實我唔清楚自己係鐘意梓情定係覺得有個人係旁邊好安心，不過我寧願咩都唔做都唔想去搵真相。

「喂屌，情情竟然陪個男仔返學，有戲睇。」

「條仔個樣連連登仔一半都冇，睇死都係佢痴住梓情㗎啦。」

我地後面有幾個同校但我唔認得既人係度討論我地，對我而言，其實我係好介意人地既批評同埋潤意我，但係梓情就好似完全唔理咁。

「喂不如我地行快啲，後面班人講緊我地。」

「講咪由佢地講囉，我又唔介意～」

「但係我唔鐘意呀，我地都係快少少返學校啦」

梓情聽完之後皺一皺眉，之後轉身對住後面班人，指住我講：「邊個再敢講佢既話，我叫我班好姐妹搞掂你地！」我聽到之後呆咗係原地，「咁無唔會再有人講我地囉！」

隨後佢拉住我隻手衝返學校，但係我就感受到背後有一大堆怨恨既眼神望向我．．．

有冇人

上到班房，班上面既人都對我充滿好奇，有羨慕、有憎恨、有支持，然而最撚令我不安既係我望到角落有個孖紥肥婆咬住條百力滋，眼神十分饑渴咁望住我，我即刻坐返去位度。

因為仍然係開學頭幾日，所以都會以處理班務為主，如是者，調位係每個學生都期待既事。

但對於我嚟講，梓情係隔離班，代表我要同一個唔識既人一齊坐成年，回想頭先望到既肥婆，我下體即刻有種比火燒既感覺，希望唔會調到佢隔離。

經過一輪擾攘，黃臉婆分好晒每一個人既位：「依家安排既呢個位，如無意外就會坐成年，大家記得努力讀書。」好彩既係，坐我旁邊係一個望落幾陽光，黑黑實實既男仔。「張日晨，佢係新嚟既插班生，如果佢對學生有咩唔明既你要教下佢。」

「Hello，你可以叫我呀日，以後就互相關照啦！」呀日笑起上來同其他人唔同，總係有種魅力可以吸引人去望佢。

呀日介紹完自己，我循例都要自我介紹一下。
「咁我就叫程．．．」

「得啦，程青華呀嘛，你個名我今朝聽過啦，你都幾勁喎，好多男仔都試過約容梓情一齊返學放學，咁耐以黎你都係第一個，都幾羨慕你。」

「唔係你諗咁樣．．．」

「我同佢只係識左一日，都冇。」

「仲撚勁，得閒過幾招黎等我氹下我女朋友啦，我成日激嬲佢。」

「同埋呢，睇死你依家都係每個人既眼中釘㗎啦，我勉強少少，同你一齊玩。」

訓下訓下又一堂，唔經唔覺就已經放飯。我伸個懶腰，望下周圍原來啲人已經走晒剩返我，不過我都係自己一個食，無乜所謂。

「哇咦，Dee Dee 佢地都走晒喇喎，你仲留係度做咩？」

「我見自己一個食所以咪訓到依家，咁你又返嚟做咩？」

「我漏左銀包啫，既然你一支公咁就跟我食啦！」佢強行拉我出課班然後拖我落樓梯，無奈身形上我冇佢咁大隻，只可以被佢單方面施暴。

鏡頭一轉，我坐係一間日式飯店入面，而我對面係呀日同埋．．．佢女朋友。

「其實我係咪會阻住你地兩個，我自己一個食都可以．．．」

「唔會唔會，我女朋友不知幾想識你。」

「你好呀，我叫呀yan，係呀日既女朋友。係呢，你同情情係點識㗎？你地一齊咗幾耐呀？你地有冇咩咩呀？」

呀日女朋友睇落斯斯文文，大眼高鼻，有少少日本明星feel，但係估唔到咁煩．．．

「我同梓情真係識左一日咋，至於點解佢會咁做不如你都係問返佢啦。」

「呀華！我醒起今日有個乜春體能test，你都冇姐㗎啦，不如我地就一組啦。」

成個過程都係呀日同呀yan不停問問題，變左你問我答。不過點都好過自己一個孤零零食飯，嗰種感覺我以前試過一次，就唔想再試了。

好看就留個正評

正評了
佢地會唔會係小學同學黎嫁本身？

快

NoNo

陣間有文

「Go Go Go！又係我運動王子表演既時候。」呀日搭住我膊頭講：「見你係轉校生，我就比你欣賞下小王子既風範，學到幾多就要睇你喇。」

「陣間呢，就要測耐力跑、引體上升仲有呢個Sit-up。以往呢我就一直都係呢間學校既記錄保持者，睇怕今次都係㗎喇。見你骨架細細地咁，平時有冇玩運動㗎？」

「喔，都算有既．．．喺屋企做下掌上壓咁囉。」

「咁你陣間醒醒定定學野啦！呀Dee Dee。」

呀日一路大笑一路落樓梯，沿路有班女仔用恥笑既眼光望住我地，真係柒到想縮返入母親個窿度．．．

喺更衣室換衫既時候，因為唔習慣同人一齊換衫所以我自己走入廁格換衫。出到嚟當然比呀日串我幾句：「男人老狗入廁格換，係咪有咩秘密呀？」

不過出到操場我就發現原來呢間學校係兩班一齊上，姐係A搭B,C搭D咁樣上堂，對於一班想識女仔既男仔嚟講，可以望其他班女仔上體育堂，佢地當然唔會反對。

lm

熱晒身就開始呀日所講既體能測試，呀日同我講學校注重學生既身心發展同時希望佢地有一定既肌力去應付日常生活，所以將掌上壓轉做引體上升。其實我都唔知呢兩者有咩關係。

不過爸爸以前係運動員，從小就在耳濡目染既情況下，令我都開始享受運動。對於引體上升、長跑呢類基本活動我都有信心既。

我同呀日同組，首先測試既係耐力跑。而且因爲時間同場地有限，我哋需要同埋女仔一齊跑。一聽到呢個消息，成班男仔都好似食咗禁藥咁，搏晒命表現自己。

我同平時跑步一樣都跑返自己既均速，去到尾段再翹雪糕桶內圈去加速，我仲聽到梓情幫我打氣，我都比返個讚既手勢佢。

不過呀日就真係冇吹大自己，佢全程都用一比我均速更快既均速去跑，加上佢似黑實版既柯震東，所以都有唔少女同學為佢歡呼，有啲仲話要嫁比佢，人帥真好。

「呼～輕鬆跑完，估唔到呀華你都幾勁，有我小六既水準。」

「跟住就係引體上升，我見你頭先似模似樣咁，呢個應該都冇問題㗎啦。不過你就好啦，有梓情幫你打氣，我都聽到好冧喎，仲話唔係一齊。」

呀日仲出拳頭作勢同我擊拳，係我準備回擊既時候，梓情走左過黎，佢旁邊係呀yan，原來一早識難怪上次食飯就咁你問我答啦。

「哇青蛙原來你運動咁叻㗎，睇唔出喎，著左件衫成條柴咁，以為你唔會做運動添。」

「其實最勁嗰個係旁邊喎，話晒我都係運動小王子，點解你剩係睇到呀華。」

梓情望住佢反一反白眼，繼續講：「不如我哋今日四個一齊食飯好冇，我都未同過你一齊 Lunch。」

「好呀就咁話啦！」呀華一講完就比呀yan拉走左，剩返我同梓情。

「咁你陣間比心機喇喎，同埋我會係更衣室門口等你㗎，唔準甩底，甩底果個係狗仔！」梓情做個鬼臉樣出黎，之後就去咗搵呀yan。呀日又未返黎，其他人望我個樣都係十分之羨慕同唔服，不過梓情咁可愛，連我都抵抗唔住。

當呀sir講完要注意既事項之後，就開始測試。呀日首當其衝第一個做，呀日利用背肌既力量完美係我地全班面前比咁個下馬威我地。呀日都破左全級既記錄，總共做咗17下。

其他男同學都不輸洩，希望係一班女同學面前展示實力，呢個場面就好似動物發情期既時候，使盡渾身解數去吸引異性繁殖後代。

唔知係咪比大家影響到，我都開始想係梓情面前威一威。到我出去既時候，有個人係我耳邊好細聲咁講左句：「加油吖」。我出到去既時候回望，但係就唔知係邊個。

我係屋企差唔多24小時都係自己一個所以我有好多時間去鍛練自己。我對呢項測驗好有自信，最後我憑18下贏咗呀日，中止咗佢個連勝。可惜sit-up方面都係呀日技勝一籌，亦係因為咁而令我搵返以前既熱情。

上完體育堂之後，我行入廁格換衫點知比呀日拉返我出嚟：「屌你唔係呀嘛，男仔斯斯縮縮咁，點比安全感梓情呀。」

講完之後我就入左去同其他男仔一齊換衫，其實我唔多唔少都幾到有幾個人係度講我，只係呀日係度佢地先唔敢光明正大咁講。

「你身材都唔錯吖，點解會哩埋一個姐，比少少自信自己。」呀日拍一拍我心口。

「你要學識下點樣同人相處，以你咁既條件，外向少少溝死女啦。」

我對佢講既野都係一笑置之，佢仲話會成日搵我一齊玩，幫我擴闊下圈子。我由細到大都係咁內向，對身邊事物都好驚，邊有咁易。

手快打錯 係呀日

做下運動先 有人既我夜少少加更

呀日喺呀華耳邊好細聲講加油

係咪忍唔住

我笑左出聲

大家好想睇男男

深夜有文

我第一次寫野比人睇 如果有咩意見都可以話我知

加速

呀日換完衫等埋我一齊出去，見到Yan同梓情已經係門口等緊我地。嗰種感覺就好似兩對情侶咁樣，一諗起我塊臉就紅紅地。

「青蛙，點解你塊臉咁紅既，你係咪上完堂唔舒服啊？」梓情用佢手指篤我塊臉。

「鬼係咩，條友見到你先．．．」我係呀日講晒出嚟之前即刻撳住佢個死人嘴，仆佢個街佢仲要用條脷奶我隻手。

「喔冇嘢呀，有少少熱姐。」我隻手一邊撳實佢一邊比佢奶緊．．．

「咁我哋行啦！」講完，梓情就翹住呀yan走咗。

佢地一走，我即刻縮返隻手跟住不停打呀日：「頂你個肺!死基佬，好玩唔玩玩口水。」

「咩喎，人哋見你比隻手人吖嘛，咁咪奶下你囉。」呀日一邊做女仔撥頭髮既手勢，一邊扮梓情同我講。

「點呀有冇少少似梓情，我覺得我都有9分。」

我冇佢咁好氣，反一反白眼之後就去廁所洗咗幾十次手。

話咁快，我地四個坐底就引嚟好多同校既注意，所以話，台灣真係一個．．．唔係，所以話同佢哋食飯真係好麻煩。

加速加甜pls

不停返學放學訓教食早餐，咁就已經轉咗校兩個星期。期間呀日都有搵我夜晚出去食飯同打機，我哋感情愈嚟愈好，而梓情都會捉我食早餐同一齊返學。喺人地既眼中已經認定我哋係一對，冇人再去騷擾梓情同追佢。

我就梗係覺得好啦，不過我都唔敢踏出第一步，怕會錯意。我亦冇問佢嗰日食牛腩麵間店個女人係邊個仲有點解佢會識我一日就搵我。

「喂屌幫手啦，我死喇！」呀日咆哮既叫聲嘈到我要除底耳機先保得住隻耳仔。

「得啦得啦，頂多陣，嚟緊嚟緊。」

「仆你個街又咁多人捉我，唉呀華你快手啦。一二一二啊，幾時郁到隻腳啊，小兒麻痺咁。」

夜晚既時間因爲同呀日打機而過得好快，成程我都係不停比佢鬧，但係我玩得好開心，我亦知呀日只係講笑。

「話時話喎，就快去旅行，你諗好到時叫唔叫梓情佢地同我哋一齊玩未？我同呀yan會過夜喎，你又堅持話冇同梓情一齊，咁我仲預唔預你好。」

「吓．．．我唔知喎，我都唔知可以點追佢，同埋佢鐘唔鐘意我都未知。」

「又係我邱比特出場既時候，台灣有黑男，香港有處男。信我啦，旅行前實幫你追到佢！」

「喔．．．咁好啦」

同呀日打完之後佢就去左訓教，而我就出左去廳坐係梳化度，我早已習慣寧靜既屋企，留返底既就只有寂莫。「叮—」我拎起手機，見到梓情搵我。

「青蛙你訓咗未吖 」

「未啊做咩？」

「咁就好啦 遲啲係呀Yan生日吖你可唔可以陪我去揀禮物比佢 」

「可以啊。」

「太好啦，咁我哋嗰日揀完禮物之後食埋嘢先返屋企啦！」

「咁到時見啦，青－蛙－ 早抖」

「喔．．．早抖。」

我摵一摵塊臉，確認咗唔係發夢之後，「媽啊，得咗啦！」我興奮到企喺張梳化上面跳。

然後我即刻打電話比呀日，「本少爺依家唔得閒，有咩留返聽日拜山講啦，嘟嘟嘟嘟嘟．．．」我仲以為呀日話訓教其實係去咗搵女優，原來真係訓咗，算啦聽日再話佢知。

始終第一次同梓情出街，心情難免會緊張。係喎我啲出街衫全部都差唔多款式，同梓情出街一定要令佢對我改觀，我決定咗去買衫裝扮下自己，咁先襯得起佢。

我係櫃桶攞返細個同呀爸呀媽一齊影既相出嚟，「你哋唔喺度幾耐我就一個人生活幾耐，估唔到依家會搵到我既動力。」

多謝支持 有人留言更有動力

加油

經過呀日既指導同埋提醒，我已經係前日自己一個行晒成個新都城，買咗一件純白Tee、一條深綠既束腳褲仲有一對純白既Air Max ，初初我都好懷疑佢既眼光，不過佢話我身型比例幾好，斯文風格最適合我。

喺預備出發前，我對全塊全身鏡左照右照，都睇唔中我斯文既地邊係邊，不過呀日平時咁識襯衫，就信下佢。

到咗九龍灣地鐵站之後，仲有十分鐘先到約定時間，所以我走左去買個飯團頂下肚，話晒全日都未食過野。

過左幾分鐘左右，我就係閘口見到梓情同我揮手。「青蛙，你等咗我好耐？」

梓情今日簡直同係我女朋友一樣，佢著咗件露肩冷衫，頭上戴住一頂棗紅色既畫家帽，不經意間流露出可愛又帶點成熟既美態。喺佢身邊行過既男仔有唔少都回頭望佢，可想而知梓情今日既衣著係幾咁gfable。

我咬住舊飯團望佢望到定晒形，就連佢喺我面前用手揚咗幾下都冇反應，「喂死人頭你望到咁實做咩呀！係咪污槽咗又諗住唔同我講！」梓情彈我額頭將我由天堂帶返嚟人間。

「冇．．．你今日著得好好睇啊，真㗎！」梓情比我呢句嚇親，然後臉上泛紅起來，低頭望住地下：「係咪真㗎，人哋襯咗好耐先出嚟．．．」

得知梓情咁緊張今日，我心入面都覺得好幸運，識到一個重視自己既人，就算當我係朋友都咁話。

「不過我都覺得你今日同平時有少少唔同，好似型咗少少．．．斯文咗少少．．．同埋多咗少少安全感。」天助我也，天父你竟然能如此偉大，派遣呀日嚟打救我，如今得到梓情既青睞，返去要好好獎下呀日先得。

「喔你！仲要自私買飯團食，拎嚟！」

梓情一手搶走咗我個飯團，仲喺我個咬痕位一啖咬落去。

「正呀，我最鐘意食吞拿魚㗎喇，今次就算你啦！比返你。」

我望住梓情曾經咬過既位置，猶豫緊食唔食佢口水尾好，食咗姐係等於間接親吻，點知下一秒梓情就幫我一把，捉住我隻手將舊飯團塞落我個口度。「快啲啦，慢吞吞，唔夠時間買禮物㗎死人頭！」

就係咁，我踏上咗梓情既不歸路。

今日更了好多 明天繼續 好看可以給個正評

多謝支持

今日有文

好多錯字呀!!!!!!

邊度

直覺係SAD ENDING

既……嘅???

我會改返

因為梓情唔想等車所以我哋選擇行過去Megabox，途中梓情不斷講野，令到個氣氛都好融洽。比起我呢種寡言既人嚟講，有梓情喺度真係舒服多。

行咗十五分鐘後，我哋就到咗嗰度。出面有個義賣嘅攤位，寫住係奧比斯機構，梓情見到就即刻行咗過去，「不如我哋買一隻公仔吖，又可以幫到人，我又有公仔。」見梓情咁想要，而且又唔貴，咪送比佢。

「先生，你咁有善心，我代表受惠人士多謝你。既然先生都買咗一個，不如你買咗多一個送比女朋友啦！」個義工講完後望向梓情，我同時都望向佢，只見梓情好怕醜咁望我，咁我當然打蛇隨棍上，「好啊咁我要多一個啦，唔該。」

買完之後我就同梓情搭嗰條好長嘅電梯上五樓，正常搭電梯都係男下女上咁企，呢個時候梓情就轉身對我講：「比返個公仔你，邊個係你女朋友！」梓情嘅表情睇唔出佢係嬲，反而鼓起個鰓咁講，以呀日教我嘅野嚟睇，梓情應該冇反感，都算係成功咗第一步。

上到去五樓，大堂位咁啱有個侏羅紀世界2嘅展覽，當中有暴龍同迅猛龍，梓情不停求我幫佢影相，但係我嘅技術好有限，所以我差唔多影咗成20分鐘佢先肯收貨。我見梓情咁忘形，佢好似唔記得咗今日係嚟買禮物。

「大小姐，你又話嚟買呀Yan嘅生日禮物，點解變咗你嚟玩咁㗎。」

「咩喎，我鐘意影相吖嘛，你唔影我搵第個幫我影，哼！仲有啊，我一早就諗好買咩比佢啦，仲搵晒資料，後面嗰間手作店就有㗎啦。」

係梓情面前我係冇抵抗力的，只能夠比佢食住，不過我就好樂意做呢個角色。

好快，梓情就已經喺手作店揀咗一個古銅楓葉嘅頸鏈。其實好耐之前呀Yan見到佢戴嗰陣就好想買，只喺佢地已經搵唔到。話雖如此，我都係依家先知道梓情有條咁嘅頸鏈。

又幾好睇wo ching

見仲有一段時間先到晚餐時間，梓情就提出去溜冰場打發下時間。又搭咗條長電梯上去後，一到步就見到一塊透明嘅玻璃窗，可以由出面望入去。可能今日係平日，所以其實溜冰場入面得十幾個人，仲要有啲係嚟上堂。

我哋搵咗個位嚟坐，梓情好專注咁睇住啲人溜冰，唔知佢係咪想溜呢。

「梓情，你係咪都想溜啊，不如我哋都玩啦。」

「唔洗喇，溜冰咁貴，一次要成舊水，我睇佢哋溜咪同我自己溜都差唔多姐，嘻嘻！」

「咁我一陣請你食ikea啦，冰可以唔溜但係飯唔可以唔食掛？」

「好啊好啊！我陣間要食肉丸、雞翼、腸仔！！我好耐都冇食過喇，平時呀Yan又忙而且佢又唔太鐘意食ikea，冇理由自己嚟食㗎嘛。」梓情一講到食就啪晒手。

「如果一有機會，你就借啲意問下佢有冇男朋友或者鐘意嘅人咪得囉。」我諗起呀日同我講過既野。

「咁你可以同屋企人或者朋友男朋友果啲嚟食㗎嘛。」

好睇

like

加油，之前喺penana見到你出故，過嚟lihkg幫你推推post!

吓 ，我無喺其他地方出過故喎 係咪認錯人

咁可能認錯 因為我記得有人出post問 一個講唇膏嘅故仔，好唔好用書面語

咁橋 呢個故40%係真事 可能咁啱撞名

strong post lm

btw好多錯別字

例如呢 可能平時用開慣咗覺得冇問題

我Daddy同媽咪日日都早出晚歸，邊得閒陪我喎，同埋我都冇男朋友。」

一聽到梓情冇男朋友，我心入面即刻燃燒起來。但係．．．

「不過我都算叫做有心儀對象！」

佢下一句就打沉咗我，我瞬間變得非常落寞。「唔駛咁嘅樣喎，到咗適當時候我就會話你知㗎啦！」梓情拍落我個頭度安慰我。

所謂旁觀者清，你哋可能都覺得梓情心儀對象係我。只係當局者迷，我又點會咁理性，知道佢講緊嘅其實係我。」

餘下嘅時間基本上都係佢問佢講佢答，而我只係好敷衍回覆吓佢。佢開始發現我唔理佢，「乜你咁㗎，全程得我講你又唔理我，你係咪好唔想同我出嚟姐！係嘅話我自己去食嘢，哼拜拜！話你知你唔好捉住我吖我唔會理你！」

說罷，梓情轉身向前行，然後將雙手放係背後，緩慢咁行。就好似係特登俾個機會我去氹返佢咁，我份人比較自卑同細膽，不過我都決定搵返梓情。

「喂大小姐，你唔係叫我陪你食嘢咩，你依家自己一個走咗去，邊個陪你食嘢。」我伸出雙手喺後面捉住梓情雙肩。

「你真係好唔聽話，我叫你唔好捉住我㗎喎！」講係咁講，但係梓情就好似好滿足咁。

冇乜人 推一下 陣間仲有文

可唔可以唔好sad end

去到ikea搵好位後，梓情好堅持幫我買埋所以我比完錢佢之後，梓情就一枝箭咁衝咗出去買嘢食，咁我襯冇乜嘢做就睇吓手機同埋覆呀日。

「喂，華Dee，今日點啊，啪啪啪有冇著落？ 」

「啪你老母咩，我覺得幾好啊，有少少身體接觸囉。」

「屌咁實食無癡牙啦，嗱話你知，掂吓掂下就掂到上張床度㗎喇！ 」

「我發覺同你傾計，係喺度消耗緊我嘅青春。」

「你慳啲啦，無小王子嘅存在，你點會有青春。」

我直接無視呀日，放低電話，繼續等梓情返嚟。五分鐘後，梓情推住手推車，第一二層都放咗個盤，有肉丸，拼盤仲有蔬菜薯餅，我好懷疑佢究竟食唔食得曬。

「問你吖，你知唔知我頭先見到邊個呀，係蕭老師呀！佢仲問我呢幾日玩得開唔開心，同邊個嚟食嘢之類啦，我即刻爆咗你個名出嚟！不過佢聽到之後呆咗一陣然後陰陰嘴笑，依家啲老師真係奇怪。」

「仆街喇．．．佢平時上堂已經成日針對我，依家仲要俾比知你同我出街，我返到去實比佢玩死。」

「邊有咁嚴重喎，蕭老師好好人㗎，你唔好咁話佢啦，同埋同我出街好失禮你咩！」

「喔，唔係．．．」

「咁．．．你仲唔快啲幫本小姐拎啲盤落嚟，係咪想餓死我！」

我先啱啱開始適應學校生活，估唔到依家又多單嘢。

新人lm

會跟返真實結局再加少少嚟寫

唔講咁多 正評咗先啦

就快30正評 出多一兩篇先

早上。

「鈴鈴鈴鈴鈴鈴－」新學校既返學時間俾舊嗰間早十五分鐘，每日都好唔願意起身。我換上熨好嘅校服，整理一下之後，將我家母細個俾我嘅吊墜戴好就起行。

自從識咗容梓情之後，差唔多每一日佢都喺我樓下等我一齊食早餐同返學。我都唔知我哋係咩關係，但係當一段關係可以相處得咁舒服嘅時候，我已經唔再著重名份。

「YO！早晨啊青蛙！」

「早晨。」我唔知幾時開始，見到佢就會發自內心咁笑。

「你...條頸嗰件咩嚟㗎？」

「我以前細個媽咪俾我嘅吊墜，好怪？」

「唔係啊，原來實物靚過相咁多㗎。」

「咩相？你見過咩？」

「喔...哈哈哈！我點會見過呢，朝早未訓醒亂講姐。」

梓情嘆一口氣，跟住即刻扮若無其事咁，一切都盡收眼底。一大早就神神化化咁，因爲佢，我突然間諗返起之前果啲嘢都未問佢，要搵個機會問吓梓情先得。

返到學校之後，我同梓情分道揚鑣。其他人早已習慣我同梓情，再無咩閒言閒語，只係間中會有一兩個男仔同佢表白。

一上到課室就見到黃臉婆喺度訓話緊人，我橫睇掂睇都唔覺佢邊忽好人。

「大家都知㗎啦，嚟緊係旅行日，學校要各級每班都要投票去咩地方。」呢個時間同學嘅叫聲同討論聲此起彼落，睇嚟大家都等咗呢一日好耐。

「呯－！收聲！我都未講完你哋嘈乜野，為免你哋發生爭執，我已經幫你地決定好旅行去長洲。」

聽到呢度，唔只其他同學，連我都好驚訝同無奈。但係喺霸權之下，又有邊個敢帶頭反抗。

「我屌！又去長洲，我呀嫲都唔去啦吓話。長洲咁悶，又無女睇，去嚟托咩，大家話係咪先！」呢個帶頭反抗共產黨嘅維權人士好似叫啊希。

同學們拍爛手掌去支持佢，當然，威風嘅下場就只有死。佢俾黃臉婆捉咗出去訓話，把聲大到成級都聽到，一眾同學都喺課室度向佢致禮。

小息呀日抆咗我落去陪佢一齊買嘢食：「對於頭先旅行地點，你有咩意見。」呀日一臉嚴肅咁問我，「其實我冇咩所謂，反正我都係得你㗎幾個朋友，去邊都一樣啫。」「咁你又啱，只要有得過夜我就唔會反對。我準備嗰日同呀Yan喺長洲過夜㗎啦，你點啊？」「我咩點啊，我都想，但係我同梓情又未一齊，點可以叫佢同我一齊過夜。」我仲煩惱緊要點樣說服梓情同我哋三個一齊喺長洲過夜。」

「你又話上次出街又乜又盛咁嘅，快㗎啦。不過講開又講，你上次點解會無啦啦同佢出街？」

「佢初初話呀Yan就快生日，想揀份禮物比佢吖嘛，咪約我出去。」

「...........」

「喂，Hi，Hello，喂有靚女啊！」一聽到有女望，呀日就即刻由發呆變為精神。

「呢鑊冚家剷喇真係，我完全唔記得咗佢生日。點解你唔講我知呢？」

「你唔問我又點講呢？」

「屌你真係養唔熟㗎！咁點算，仲有三日就係佢生日，如果我乜都無預備同無買禮物，我條丁實渣都無。」

「你突然間叫我諗我都嘔唔出咩俾你喎，我諗完再話你知啦。」

望到呀日個驚青樣真係過癮，估唔到佢平時咁多女圍，竟然會俾呀Yan食住。

正啊
支持
最緊要定期更新
唔好突然消失再上水扮可憐就ok

多謝 每日都會交代 有就有 冇就冇

爆肝出多篇 等你哋訓醒有多啲文睇

「幫幫手，叫埋梓情一齊諗啦，佢同我女朋友咁熟，點都俾到少少意見嘅，就咁話啦。嗱陣間見到我女朋友嘅話，記住咪爆響口啊，我嗰度有事，你都走唔甩。」呀日奸笑既同時望向我下面，睇嚟我真係識錯人。

搵好位坐低後，呀日向我講述學校女生勾心鬥角嘅情況，俾起宮廷劇更加複雜。此時，我遠處望到梓情同呀Yan，而佢都望到我同我打招呼，愈行愈近。

我將情況講俾呀日知，「咁我陣間諗辦法引開呀Yan，你就同梓情快啲諗吓點算啦。」

「咦豬仔你今日又會落嚟食嘢嘅？」我聽到呀Yan咁樣叫呀日，即刻起曬雞皮同打冷震，不停引笑。呀日眼尾望到之後踩咗我一腳。「喔冇呀，華Dee囉麻鬼煩，係咁叫我同佢食嘢。啊係呀，我醒起我有份功課唔識啊，你上去教我啦。」

就係咁，佢哋兩個就拎埋嘢食上咗課室。

「我有冇聽日，你兄弟平時都係用錢嚟買答案，今次竟然做功課。」梓情好奇咁講。

「其實呢，係呀日佢唔記得咗三日後係呀Yan生日，所以先叫我同你諗辦法幫佢咋。」

「搞錯啊，女朋友生日都唔記得，仲要點我隻青蛙做嘢！」

「你啱啱...話邊個隻青蛙話？」我好似聽到係佢隻青蛙，心入面有少少歡喜。

「多事啦你！」梓情拍落我頭度。

「我見上次呀Yan喺網上面睇到一隻頸枕之後話好鐘意，我覺得呀日可以送呢個俾佢。至於慶祝生日就...不如我哋Book間Party room幫佢慶祝生日啦，我哋自己佈置，又有心意又有氣氛，你覺得好冇？」

「喔，好啊，你話點就點啦。但係我頭先明明聽到你話我隻青蛙喎梓情。」

「你...收皮啦你！你咁醜樣又咁蠢又遲鈍，搵鬼要你啊。」梓情捉實拳頭好激氣咁，見狀，我用手指篤咗佢塊臉一下，佢成個氣球咁漏曬氣，啱啱嘅嬲樣瞬間變返平時咁。

「真係可愛。」我講完先發現自己好自然就將心入面嘅嘢講咗出嚟。

梓情聽到後塊臉紅過紅雞蛋，借去廁所為由急急腳走咗。

「希望我旅行前可以追到梓情啦。」當時嘅我喺度諗。

留名

其實梓情同青華係一直都唔識，咁岩先做到同學？定細細個就識，仲有段好甜蜜經歷，只係青華唔記得左？
故事一開始，梓情就好似食左春藥咁，好痴青華，又曖味又成。就算係一見鍾情，都唔會發展到咁快，又身體接觸又食同一件野食又一齊出街玩

樓主可唔可以係文中透露小小佢地以前關係（如果有）？睇到而家，覺得故事發展得太快，一開波就已經出街曖味。好似一個愛情故但cut左開頭認識大家故事，直接進入曖味階段咁

留個名

加油樓豬

巴打估中咗少少

我會鋪排一下 發展得咁快係因為真實都係咁

Btw 個故都值得追下

我將梓情嘅計劃講俾呀日聽，佢就直接喺課室度搵資料然後打電話Book場，好彩嘅係仲有一間房冇人租，咁我諗生日嘅嘢就應該冇問題。

放學後我就陪呀日去荷里活廣場揀禮物，就喺佢揀緊禮物嘅同時，我發現有一個裝飾架，上面掛住一條同我媽俾我嗰條一模一樣嘅吊墜，我見咁啱，就問下個店員。

「唔該，我想問呢條口墜幾多錢？」

「呢條吊墜賣488，不過每一次來貨都剩係嚟一條，所以如果你想要嘅話就要將就吓要返呢條。」

「點解你剩係入一條？」

「呢條吊墜嘅生產商喺八年前都出過同款嘅吊墜，嗰個時候產量會多少少，因為設計好靚所以吸引好多人買。不過佢都係今年先重新出返，仲要每間店都剩係可以限入一條，原因我就唔知了。」

呀日見我買完禮物我都仲問緊就催我走，「乜你好鐘意條吊墜咩，諗住送俾梓情？」呀日好奇問我。「唔係啊，好細個嘅時候我媽都俾咗一條我，但係佢又話係自己同爸爸一齊設計嘅，點知我頭先問完先發現嗰一年原來都有出產。」

「諗咁多做咩嗰，你直接問佢地咪得囉。」

「搵鬼問咩，佢哋八年前留低咗封信之後就走咗，仲係唔係度都未知。」

「喔...對唔住，哈哈。」呀日應該冇諗到我身世係咁。

「唔緊要啦，都咁多年。」

「一係你諗吓有冇咩線索之類嘅野可以問吓或者搵吓囉。」

「遲下再算啦。」

買完之後，我哋是但搵間茶記食完飯先各自各返屋企。經過一間麵店嘅時候，我產生一個念頭。

有嘢做夜晚再更 好看的支持一下

推

F5

好好睇 加速加速 千其唔好爛尾唔好Sad ending

望住殘舊嘅招牌，頓時泛起一種熟悉感，但又諗唔到細節。

「歡迎光臨，幾多位？」

講嘢呢位係我上次見到嘅女人，仔細啲睇，佢兩鬢斑白，眼角有幾層魚尾紋，頭髮只係好隨意咁束起。

「咦，係你啊青華，咁夜仲未食嘢咩？嚟坐低先啦。」

「喔...我今次嚟唔係食嘢㗎，我係有幾條問題想問你。」

女人聽到後神情恍惚，突然又變得十分從容，就好似係預期之內咁。佢走入水吧同人講一聲後就坐喺我對面。

「點解我第一次嚟，你就知我叫咩名同埋鐘意食咩？」

「嘻，其實你以前細個你啊爸啊媽成日都帶你嚟睇電視同食嘢，你仲次次都叫牛腩麵添，轉眼間，我見到你依家咁大個真係覺得時間過得好快。」

「你識我屋企人？咁點解佢哋無啦啦唔見曬？」我拎出頸上嘅吊墜，「仲有，你有無見過呢條吊墜？當初我媽話係特登設計俾我，但係我今日喺其他地方搵到一模一樣嘅吊墜。」我帶住半點激動去追問佢。

「由梓情帶你嚟之後我就知你會問我，哈哈。你條吊墜的確係你媽咪設計俾你嘅禮物，你係第一個擁有，不過隨著有唔同人都好欣賞佢嘅設計，所以有連鎖店邀請你媽加盟佢哋同埋大量生產，不過過咗無幾耐，你媽個助手將吊墜嘅專利權賣俾富商，令到你媽唔可以再生產，同時清唔到客嘅訂單，差人好多錢，而你老豆因為俾朋友慫恿，去咗借財仔還錢，最後當然還唔到，你屋企仲俾人淋紅油。逼於無奈咪過咗去越南避債，走之前將你俾咗梓情屋企照顧一段時間再等你自己生活。」

聽到依到，簡直假到好似小說咁，但我又反駁唔到佢。

「不過，佢哋走咗之後產品就無再出現過，你話你今日搵到一條一模一樣嘅吊墜，會唔會係你屋企人已經拎返個專利？」

當時我聽到後，以我嘅知識當然唔清楚果啲乜嘢專利係咩嚟，不過佢又講到似層層。而且佢仲話我住過喺梓情一段時間，但係我印象中根本唔識梓情。

「但係我轉校之後先識梓情咋喎，邊有可能住過佢屋企。」

呢篇改咗幾次都寫得唔好

「你仲好講，你個衰仔喺人哋度住幾耐就惡足幾耐。梓情佢差唔多日日都比你搞到喊，人哋啊爸啊媽無趕你出門口已經好好彩。都係梓情同我講先知你唔記得曬喺佢屋企嘅野，你記得對人好啲。」

經過一大輪問答後我就先行回家。返到去望住既陌生又熟悉嘅每個角落，都拼湊唔到我想記返起嘅記憶。

我打開手提電腦，喺網上搵到一篇關於呢種情況嘅資料。網上指出呢種現象叫做「童年記憶缺失」，小時候會因為語言能力、文化影響仲有社會影響嘅因素導致記憶有所缺失。隨住時間嘅推移，如果小童能夠有完整或者連貫嘅家庭故事，會有助小童記住事件嘅時間順序同埋情度等等。相反，就會出現缺失嘅情況出現。

咁係咪啫係代表解釋到我點解會唔識梓情同埋唔記得寄養嘅事？一日之間發生咁多事，我點會接受到。你話我嬲又唔算係，話我憎佢地亦稱唔上，唔怪知得當初先識咁一日，梓情就好似某位巴打所講，食咗春藥咁，同我發展得咁快啦。

朝早。

同鬧鐘大戰完後，由於前一日同咗梓情講喺屋企食唔駛等我之後，我就唔需要急急腳落樓。我梳洗完之後，換好校服就去自己煮個久違嘅早餐，希望廚藝唔好生疏。

我如常打好三隻蛋，然後將蘑菇、洋蔥、紅蘿蔔碎等材料準備好，諗住整個奄列做早餐。呢個時候門鐘響，突如其來嘅危機感出現，我打開門果然係佢。「Hello，又係我吖，係咪好開心呢！」

「點解你會識嚟我屋企同埋你上嚟做咩？」

「你屋企傻都識嚟啦，仲有，本小姐見你咁孤獨要自己一個喺屋企食，咪上嚟陪你，有得食未吖，我就快餓暈！」

「唉，真係無你符。」

我入廚房繼續完成我嘅早餐，因為梓情上咗嚟所以我要再準備多一份。

我同時將兩份蛋漿倒入兩個煎Pan度，然後將其他材料鋪上去，等到一面開始熟之後就將半邊嘅蛋反起，疊住另一邊。呢個時候梓情已經喺我背後望住我煮，佢可愛嘅臉蛋加上蒸氣嘅關係，變得紅潤，令到煮緊嘅我心跳加速。

兩份奄列都完成後，我拎出方包塗上蜜糖之後就攞出廳，梓情亦緊隨其後。

休息一下 聽日再爆文

大家都可以討論吓或者吹吓水都得

幾好睇 留名

同居啦

巴打想點

暫時出兩篇先 好似好冷清

「原來你煮嘢咁好食，我真係睇漏眼添！」梓情右手用叉拮住舊蛋，左手揸住個方包，十足十餓鬼咁。不過琴日知道咗原來我哋一早識之後，我對梓情嘅戒心差不多降為零，但係我都係唔記得嗰陣嘅野。

「我一個人住咁耐，唔學煮嘅話一早死咗啦。」

「不過都要多謝你哋屋企人，肯收留我等我唔駛做乞衣。」我襯呢個機會直接同佢講。

梓情聽到後雙手嘅嘢都跌曬落碟度，抹大個口望住我。

「乜你已經知㗎喇，我仲諗住未係時候，遲啲先話你知添。」

「麵店個姨姨講曬俾我聽啦，不過你唔好嬲我唔記得，因為我到依家都仲係唔記得。」

「咁簡單呀，我搵日帶你去我屋企玩，包你乜都記得返曬！」

最後我哋傾咗好耐以前嘅野，我仲同佢講有個巴打叫我哋同居，最後換嚟佢嘅一巴仲有死變態嘅稱號。

然後...就沒有然後了，因為我哋已經傾到遲曬到。

新讀者lm
好好睇呀

望一望手機嘅日歷，原來都已經同梓情相處咗成三、四個禮拜，我都有一半信心覺得梓情對我係有好感，所以我就覺得之後嘅事順其自然好啲。

就喺我哋全班都過得好開心嘅時候，原來好快就係班際球類比賽，第一樣係排球，而比賽日子係喺一星期之後。

點解我哋會知呢？因為個黃臉婆已經靜靜雞睇完我哋嘅體能成績，然後自己寫咗七個人落去，佢仲要求我哋放學前要傾好戰術同埋俾企位順序佢。我哋完全冇得反抗，只可以接受。

由於賽制需要有三男三女一後備，所以依家我哋七個坐咗係班房。首先男仔有呀日，我，啊希，而女仔就係...我都唔知佢哋叫咩名。

「喂呀日，對面三條女叫咩名？」我係呀日耳邊問佢。

「左邊呢就叫呀夏，中間叫呀惠，右邊就叫亞衣。」

我同佢哋打完招呼之後就帶入正題。

「個肥婆蕭要我哋諗企位同戰術嗰，你哋有咩提議？」

「洗撚諗咩，個戰術就係，三傳俾我然後等我殺佢哋老母！」呀日拍曬枱。

「好啦咁戰術已經諗完，跟住個企位，你哋邊個係排球隊㗎？」

呀夏同亞衣舉起手，咁我就同佢哋講：「我覺得第一球好重要，最好拎到一分先，如果可以直接得分就更好。亞衣你企6號位開波先，然後呀夏你企3號位，一拎到分就靠你再開波拎多分，你哋覺得點？」

「我可以。」「我都可以呀。」句子簡短到我都唔識同佢哋溝通。

「咁剩返嘅四個位就我哋自己揀啦。」

揀好位後啊希舉起手：「但係我唔識㗎喎，我踢波先叻咋Ching。」

「屌咁咪用腳囉，你隻腳咁勁，接唔到嘅地波交曬比你！」呀日好真誠咁望住佢，搞到呀希都唔好意思拒絕。

傾咗大約半個鐘我哋就散場，仲約好咗星期二同星期五喺學校練波。

多謝 突然多咗好多負評

負評呢d唔使睇得咁緊要
自己開心就得

40正皮 夜晚再出4篇

支持

夏惠衣

頂 成日出現 有個巴打話乜乜乜 好好笑

依家打文

呢啲唔會太影響情節嘅我都會嘗試放落去

放學後我將企位表等資料拎落去比黃臉婆，我喺教員室出面等緊嘅時候，梓情落咗嚟搵我一齊放學仲有講佢嗰班嘅出賽消息，原來梓情都係排球隊，仲要係Setter ，真係多才多藝。

我同佢交代完，話要交嘢俾黃臉婆，叫佢係門口等我，點知佢唔肯，死都要喺我隔離一齊等。兩三分鐘後，黃臉婆一出到嚟就見到我哋。

「咁叻仔呀，話今日就今日喎。」佢接完張紙之後就收埋，然後佢咗我哋幾眼，「嗱，我對學生嚴格但係我就唔會反對學生戀愛嘅，不過如果你哋因爲拍拖而影響到學業嘅話，就唔好怪我插手喇，收到未？」

我諗應該係上次梓情喺ikea見到佢，佢就以為我哋已經一齊咗。正當梓情諗住開口時，我搶先過佢：「收到收到，我會努力㗎喇，咁我哋走先啦，拜拜。」

我急急腳走咗出去，而梓情都跟住我。「你啱啱咁樣同Miss講咪姐係默認咗我同你拍拖囉...」梓情低頭望住地下，聲線好溫柔。「我都係唔想俾佢煩住姐，我知你唔介意嘅，係咪？」 講就咁講，但其實我內心不知幾爽。

「哦～原來係咁咋...」我聽得出梓情語氣帶點落寞，唔通佢其實都同我一樣咁諗？

呢幾篇會講多啲排球

鑑於下星期就係班際排球比賽，而我哋班將會對賽B班，即係對手係梓情，所以我哋星期二練習完後都覺得應該以實戰嚟練習或者熱身，最後我同梓情商量好喺呢個禮拜入面，抽多一日，喺星期四放學後兩班進行練習賽。

大家都唔知我其實由兩年前就已經開始自學排球，之後更加膽粗粗咁報名去選拔一啲代表隊之類，所以就算呀日只係半熟悉排球，我都有信心贏到。而且上次嘅練習睇得出，夏惠亞衣三個女仔嘅基本功都好紥實，佢哋接發球嘅能力比我更加好，所以我唯一擔心嘅就只有默契。

以Fifa嘅設定嚟講，我哋六個人嘅默契值大約只有55。我只係同呀日有綠線，三個女仔各連住黃線，但係啊希就將我、日同埋三個女仔連咗條紅線，咁啫係代表有好多波如果落喺啊希附近嘅話，佢係唔識點做，仲會出現爭波嘅情況，所以希望透過練習賽可以增強返少少默契。

如果大家有睇排球少年，可能仲記得青葉城西嘅及川，當時動漫一出，我諗每個打排球嘅人都會想有機會成為入面嘅主角。我都唔例外，及川嘅殺人跳發球對我印象最深刻，雖然無可能百分百做到佢嘅動作，不過呢一兩年都我經常苦練。

所以呢樣秘密武器要喺我地落後緊甚至就輸嘅時候使出。當然我冇喺佢地面前用過，多得呀日我先搵返校園嘅激情，所以呢場比賽我係志在必得。

幾好睇 節奏好似幾快
lm 支持

唔想打太多瑣碎嘢，怕拖劇情

因為啊希對排球零認識，所以我喺星期二將所有重要嘅講曬俾佢聽，同埋教你接球嘅姿勢等等，雖然仲有一段距離，但基本嘅接球應該無咩大礙。

最近梓情屋企人出外公幹，所以佢就襯呢個機會日日上嚟我屋企食早餐同埋食晚飯，而我每次都會送佢返屋企。

因為送咗幾日嘅關係，我已經識得佢屋企條路。返到佢樓下時，佢轉身同我講：

「聽日唔準讓我哋，要堂堂正正咁打！不過你哋都係等輸啦，哈哈！」

「知啦長氣，食飯開始你就講到依家，你快啲返上
去啦，好夜了。」

講完之後梓情就慢慢步近屋苑，我企喺原地目送佢走，突然間，佢擰轉頭向我大叫：「聽日唔好煮漏我份早餐吖，死人青蛙！」跟住佢就走咗。

此刻嘅我心入面嘅蜜糖開始漏緊出嚟，嘴角不禁失守，我開始憧憬日後同梓情一齊嘅日子。

梓情，我喜歡你。

反正細個果陣都同居啦

早上。

「叮噹－叮噹－」邊個流早流流撳我門鐘，我極度不滿地起床走去開門，開完就發現梓情嬲爆爆咁企係門口出面。

「程青華！幾多點吖依家，手機又唔聽，鬧鐘又唔聽，如果我唔上嚟叫你起身嘅話屎都冇得你食吖！」睇梓情嘅語氣同神情，佢好似真係好嬲。

「哼，我唔會原諒你！」佢講完就直接入咁去廚房，我望一望個鐘。「乜料啊，明明先7點，點會遲到，痴線。」我心裏咒罵然後就俾睡意沖昏頭腦，直接喺梳化度訓著咗。

過咗唔知幾耐，一陣陣香氣撲入我鼻，我慢慢扎醒，眼看梓情將一碟碟早餐放喺枱上。估唔到我訓著嘅時候，梓情已經準備好早餐。我一直都用偷望嘅方式去欣賞梓情，所以佢仲未發現我醒咗。

當我聽到梓情行緊過嚟嘅時候，我即刻合埋返對眼。梓情嘅步伐聲愈近，我個心就跳得愈快。就喺呢個時候，你哋最想睇到，但係又遍遍冇得睇嘅甜出現了！不過只係梓情喺我額頭輕輕地咁錫咗一下，我因為扮訓所以知道佢做緊咩，心情難免會緊張。我覺得都算係純甜啦係咪先咁多位，梓情係唔可以被淫竊所侵犯㗎。

然後，梓情就拍我膊頭叫醒我。佢唔敢直視我，好明顯係因為頭先錫咗我嘅關係。

「我煮好早餐喇，快啲食啦。」

我好幸福咁望住梓情，真係好想用相機影低呢一幕。

我同梓情喺屋企享完家庭樂之後就執埋我嘅體育衫返學。我哋一路上有講有笑，已經唔再理會其他人嘅眼光，而其他人亦以為我哋一齊咗，少咗好多閒言閒語。

返學日子日復日，變化不大所以無謂提了。訓咗差唔多一日，終於都放學，我立即扯埋呀日狗衝落去換衫，好想快啲掂到排球。

「其實我覺得我哋贏面唔大喎，我哋班得夏惠亞衣識打排球，梓情嗰班嘅男仔又高，女仔又識打波，高我哋幾皮喎，做乜仲要整個練習賽獻醜？」

「你都未打，點知輸定贏，同埋我哋班有秘密武器，話你聽，我實打到對面隊求梓情嚟求我放過佢哋，哈哈哈哈哈........」

「屌你都on99！熱身啦碌柒，日光日白發春夢。」

「我原諒你嘅無禮，遲下喺場上我要你佩服到跪喺我面前幫我－－－－奶腳指！」

我都未講完，呀日就已經無視我出咗去準備。而我都不甘示弱，出去同啊希練接發球。

熱身到差唔多時候，我哋兩班就開波。我哋企位同之前傾好嘅一樣，1號位係我，2號位係啊日，亦係setter，3號位係呀夏，4號位係呀希，5號位係呀惠，而6號位嘅首發球員係亞衣。至於對面嘅陣容...鬼知佢哋邊位咩，剩係知梓情係2號位，擔任setter。

好，旁述介紹完球員跟住要點？梗係開波啦，仲問！首先，亞衣下手發球將個波打落對面4號位，4號位企好位置之後準備一個低手傳球，然後個波擊中佢嘅上臂位而飛走咗，我哋先奪一分。

隨後，雙方各有攻勢，從幾球嘅進攻嚟睇，對面係有練過快攻同扣球，我哋呢邊身高優勢唔大，只有呀日係同佢哋平排，所以我一早叫呀日封死對面扣球嘅右邊，令到佢哋只可以選擇打向左邊，由於我一早捕好位，所以救咗唔少球。

呢場啊希發揮出奇地好，一有啲呀日攔網所漏嘅波啊希都好快補到位，然後救起...用腳。

喺大家打到第三局，各贏一局嘅情況下，只要再奪下一局就勝出，不過唔係咁易㗎，葉師傅。我哋都因為不停跑動、補位同接球而體力消耗得極快，所以喺我哋領先19:17嘅情況下，只要喺呢個關鍵時刻首先拎到20分，咁對我哋隊嚟講就好有利。偏偏呢個時候，劇本就好似為主角而設咁，輪到我發球，

呀日多次提醒我叫我唔好開失。跟得呀日多，我自自然然就學咗佢嘅衰嘢。我保持冷靜，其實我未試過係實戰用過跳發球，一係如果失咗分會好大壓力，二係跳發需要好強嘅集中，會加重體力負荷。所以一於襯依家試下。

我呼一口氣後，左前右後企，首先，我雙腳唔郁，將球向前方拋高後，右腳向前踏出，以左右左嘅順序起跳，形成一個騰空嘅動作，如果步法正確嘅話，騰空後手掌會啱啱好係排球嘅正後方，利用拗腰同拉展手臂嚟加強揮臂扣球嘅力量，最後喺扣球嘅同時將手腕向下扣，令排球擊出。

當我落地前嘅一刻，個波以快速並下墜嘅形式喺邊線跌落，咁姐係代表...

我哋首先拎到第二十分，亦係我第一次喺比賽成功跳發球。當時嘅我非常有滿足滿同埋興奮，而呀日佢哋就向我投以一個難以置信嘅眼神。呀日第一個衝埋嚟：「你個仆街仔原來收收埋埋，自己一個喺度練發球。」

「其實都係咁啱好彩，我仲未控制到方向㗎。」

呀日好明顯冇聽我講，但係我就睇到佢嘅鬥心同爭勝心出返嚟。

最後我哋班憑住呀日嘅單人封網奪得最後一分贏咗，打完呢場之後我哋六個人都攰個坐曬係地下。

呢篇我覺得自己改咗好多次都係寫得麻麻地，希望你地會想像到我寫嘅嘢

新人留名

唔係喎 我唔曉排球嘅都覺得好寫實 成件事好青春喎

打完比賽後，我哋六個留低討論吓今日嘅表現同埋不足之處。佢哋希望我喺緊急關頭先用呢種發球直接得分，以保留體力為主。經過頭先嗰場比賽，我哋每人都好似搵返一份自己咁，默契慢慢改善緊，由初初俾人強制參加，到依家自願希望勝出嘅心態，我諗好多人都經歷過，就睇吓我哋可唔可以靠呢份鬥心贏到比賽。

我同佢哋道別後，呀日去搵女朋友，而其他人就去食飯，得返我一個人，寂寞感瞬間湧上心頭。

不過梓情一早約我完咗之後一齊走，我仲諗緊佢要幾耐嗰陣佢就已經喺我面前出現。每次見到佢都好似注滿力量咁，變得好精神，可能就係戀愛嘅感覺。

梓情屋企人仍然未返，佢唔想返到去一個人咁悶所以就提議去佢屋企樓下打發時間，順便食埋野，唔駛幾耐我哋買好食物之後就坐低係公園嘅氹氹轉上面，

「真係好緊張吖，仲有幾日就要正式對你哋嚕～」

「同埋有啲嘢真係變得好快，仲記得你嗰陣係我屋企，我次次撩你打排球你都踢走我個波，搞到我喊，依家嘅你竟然會鐘意排球，真係乜都有可能發生。」梓情望住圓月，好感觸。

為免破壞氣氛，我剩係食嘢，等佢繼續講。

「你第一日見到我嗰陣好似唔識咁，你知唔知我幾鬱悶，我覺得你係因為憎我先扮唔識我。後來先發現你有種咁低能嘅病，我先敢搵你。同埋呢件事我剩係講過俾呀Yan知，佢都有諗方法幫我。講起呀Yan，呀日有冇同你講佢生日嗰日搞成點。」

「冇喎，不過我見到呀日有影低佢同呀Yan嘅慶祝相，我諗成功咗掛，只係佢哋想低調姐。」

梓情無應我，反而喺度搵緊嘢。因為燈光嘅照射下，我留意到梓情嘴角位損咗，仲有少少甩皮，我估佢搵緊枝潤唇膏。

多謝你啊

好啱口味，可以比我呢啲讀男校嘅ff下

建議打完篇文再double check下有冇錯字或者唔通順嘅野

唇膏 嚟料啦

無問題！巴打想嘅話可以試下代入角色嘅

講到潤唇膏了 會唔會出現間接kiss

「係唔係呢支啊？」我好快就搵到。

「係吖係吖，你又知我要搵嘅？」

「你嘴角爆曬喎，有幾難估。」

「講樣野比你知吖，其實我好鐘意有味嘅潤唇膏㗎！不過我好唔開心囉，我原本有支係水蜜桃味，仲要好貴添，但係我超蠢。有次同爸爸出去食飯，點知返到屋企先發現我用完唔記得放返入袋度，咁就冇咗！呀～好智障吖我！」梓情拍打自己個頭。

「其實支支都係咁嘅味㗎啦，我又睇唔出佢有咩唔同喎。我之前間學校啲女仔，每日都帶唔同嘅唇膏返學校曬命，啲唇膏味搞到成個課室都勁臭。」

「咁係你未聞過真正嘅唇膏啫，你伸隻手出嚟，我畫少少落你手背度俾你聞下啦。」

好奇心害死貓，我糾結咗一陣之後都係乖乖哋伸隻手俾梓情。

「咪住！你要眯埋隻眼先，唔準打開吖，就算我畫咩都唔準開眼，知道未！」梓情好似諗到咩詭計咁，對住我奸笑。

「吓，唔駛咁麻煩啦。」

「麻你個死人頭！你望住我畫咁咪無驚喜囉，仲有，既然你無聞過，咁你第時再有機會聞到呢隻味，咪會諗起我囉。啱唔啱先，等本小姐幫你同唇膏留個深刻印象啦。」

最後我都係拗唔過佢，所以我眯埋眼，慢慢伸出右手。大約幾秒後，我感覺到梓情嘅雙手疊喺我手背上，此時一陣冷風吹過我身體，本來顫抖嘅身體因為梓情雙手而變得和暖。

面對住呢個情境，點解我覺得好似似曾相識咁。我回想後發現，原來我第一日轉校嗰陣發過嘅夢，同依家一模一樣。

lm 樓豬加油

樓主你真識玩 呢個位停

如果根據事情嘅發展，去到最後梓情就會錫落我度，但係如果佢冇錫咁點算好？既然我哋對大家都有好感，我係咪應該襯呢個機會做主動嗰個呢？我腦內產生一大堆念頭。

返翻嚟現實，就算合埋眼我都見到有個黑影愈嚟愈大，我仲隱約聞到佢嘅護髮素香味。我心跳加快，雙耳變得好紅，我好緊張，一方面想梓情主動錫我，另一方面又怕事與願違。

點知...最後，

梓情同樓主一樣都好識玩，呢個位先嚟停。

我大膽嘗試打開一邊眼，喺狹窄嘅視線中見到梓情塊臉紅卜卜，而我哋臉對臉嘅距離大概只剩返一條百力滋咁短，唔知梓情係咪喺度猶豫緊，定抑或其有他原因。

呢嗰時候我喺度諗，既然有巴打因爲讀男校而令中學生涯有遺憾，咁點解我讀男女校都唔好好珍惜機會呢。所以我鼓起最大嘅勇氣，搏一搏，單車都變摩托，我決定做主動嘅一方。

我張開眼，襯梓情仲未嚟得切反應，我就雙手托住佢兩邊臉頰，主動錫落佢嘴唇度。

然後...

然後你又停咗

然後，今日出咗好多篇好攰了 下次繼續，鐘意睇嘅可以留個言同正個皮

巴打心水清

會唔會一巴車埋去

而家先嚟停

節奏夠快

唔係咁易㗎 葉師傅

梓情同樓主一樣都好識玩，呢個位先嚟停

仆街留主

頂 做乜春呢啲位停

肯撚定呢次食完檸檬之後關係差左

然後...重甜

輕輕一推

支持樓主

係呢個位停
早知唔擺低個正評先

個故好有初戀feel
Strong post lm

其實真係我初戀

支持樓g
睇到我好諗起多青春回憶

支持樓g
睇到我諗起好多青春回憶

人總需要透過回憶嚟提醒自己唔好犯錯

然後

原來啱啱嘅情節一直都係我所幻想出嚟，我始終都係唔夠膽咁做。如果我失敗咗，會錯意嘅話，我同梓情嘅關係實無可能再同之前一樣。最後我都係唔敢搏，眯返埋隻眼，由梓情就決定點做。

梓情原本半蹲，跟住企返直個人，之後長嘆一聲，雖然聲量細，但我都好清楚聽到。

「你可以抹大眼喇，傻仔。」

我交足戲，將視線移到手背上。

「你又話畫落我隻手度俾我聞吓嘅？」

「我依家又改變主意啦喎，唔想俾你聞，吹咩？走啦我哋，我攰喇。」

梓情啱啱講完，就好快行走咗，等都唔等我。而佢喺轉身走嗰半秒間，好似露出咗一個苦澀嘅表情。

原本浪漫嘅情節不復再，只係留低一個尷尬嘅氣氛。我送佢返屋企嘅路上，我同佢無再講過嘢，我唔知道講咩好，而梓情都一直迴避我視線，長期都望住右邊。

？

不知不覺，再穿過埋個商場就到梓情屋企樓下，我哋始終都係冇乜交流。有幾次梓情叫停我，但又欲言又止，好似想開口同我講咩但又講唔出。

我哋兩個都知道快要分別，不禁放慢腳步。去到天橋嘅時候，梓情再次停低望住我。

我見佢幾次都講唔出口，我就問佢。

「你係咪有咩想同我講啊，見你成程路都又行又停咁。」

「係嘅...不過又唔算嘅...」

「有咩嘅話你講咪得，話曬咁熟，怕咩。」

「咁青蛙...就算你唔記得以前啲嘢，但係都叫識咗我成個月吖，其實我喺你眼中係咪好差？」梓情好期待我會點答。

我思考半刻。

「點解咁講？其實我覺得你都幾可愛嘅，雖然大小姐脾氣，不過你都幫咗我好多。」

梓情滿意咁點頭，接著：

「咁我要做埋頭先未做完嘅嘢喇！」

梓情行前咗一步，與我只有半個人嘅距離，近到我甚至可以聽到佢嘅呼吸聲。

我依家先睇清楚原來梓情俾我想像中高，可能平時都有段距離所以唔知，但係依家嘅佢只係矮我一個頭。我微微向下望可以清晰咁見到梓情雙眼，我哋嘅視線有一刻對上咗，然後梓情即刻迴避我眼光。

正當我仲欣賞緊佢可愛嘅臉蛋時，梓情捉住我雙手：

「我咪話俾你聞吓我支潤唇膏咩味嘅，依家就俾你聞。

說畢，梓情緊握住我嘅手，然後向下壓作一個借力，踮起腳尖，好突然咁錫落我個嘴度。

呢一刻，時間好似停止一樣，令我可以真正感受梓情嘴唇嘅濕度、溫度、感情同態度。梓情並冇意欲離開，而我就將佢嘅雙手拉去我腰後，我亦用雙手環抱佢。

原來梓情一直都搵緊機會咁做，應係男仔做主動，依家竟然要梓情做主動，作為男仔嘅我真係好愧疚。

依家，就等我，仲有咁多位，一齊享受呢個時光。

Hello
有關中學嘅post
就有我

終於

毒巴 等陣使唔使開po問《中學生涯未試過比女同學問不如我比你試下枝潤唇膏咩味吖是否人生遺憾？》

幾好喎

已正評

Sunk巴開咗

有冇人 ？

出文呀 瘋狂出呀

文呢

陣間出文

都好多年前了，我都move on咗好耐
樓豬你呢

話曬第一次鐘意 有時都會無啦啦有啲畫面彈出嚟

讓一切隨風

睇到一半覺得sad end
可能之後青蛙記起自己做過乜衰野
然後覺得對唔住對方唔再一齊
sad end 之後可唔可以失憶多次重新黎過

現實世界邊有可能重新嚟過

仲有 邊個話佢哋一齊咗

屌呀 連真正一齊既時間都冇

等我 打埋一次過出

我同梓情親吻咗大約十秒後，就慢慢分開。大家都好享受頭先嗰一刻,雖然對方都無講嘢，但係我諗梓情會知道我心入面想法。

一開始嘅僵局就俾呢一吻所打破，喺我哋返緊去嘅時候，我同梓情行得愈嚟愈埋，可能大家都想更加靠近對方。喺手幾乎掂到嘅情況下，我主動捉住梓情隻手，然後同佢十指緊扣。

有人話過，男仔對初戀更為重視，第一次同異性拖手嘅時候，會心跳加速、出手汗、興奮、同埋扯旗。

我好慶幸能夠有梓情嘅陪伴，由我一人生活變到兩人生活，對於我呢種習慣寂莫嘅人嚟講，好大衝擊。不過我已經唔再係孤獨一人，身邊多咗一個容梓情，我諗係。

本身剩返嘅路程三分鐘就可以行完，但係我哋就好似行咗三十分鐘咁。送到佢去樓下，梓情用一個不捨嘅眼神望住我，我摸一摸佢額頭，然後問佢：「咁你依家係咪我女朋友？」

梓情用手托住下巴，扮思考，抬頭答我：

「你就想，唔要！」

然後佢就跑入屋苑，喺我眼底下消失。我嗰刻嘅心情非常複雜又沈重，心諗我係咪做錯咩。

真係來回地獄又折返人間。

估唔到真係比連登仔講中，拖曬手錫埋都仲係普通朋友。

返到屋企後，我攰到涼都未沖就訓喺梳化。打開手機，梓情最後一個訊息係五分鐘前：「聽日早餐唔準遲到！」

我唔明，點解梓情仲未肯做我女朋友，我知道佢係鐘意我，但係究竟我做漏咩或者做錯咩呢，我百思不得其解，決定沖個熱水涼等自己清醒少少。

沖涼出嚟後我打開電視，旁邊放住我爸同媽嘅合照，後面嘅景點係新宿，因為呢張係佢哋第一次見嘅地方。雖說習慣自己生活，但係有邊個子女唔想有父母嘅陪伴？只係我對佢哋嘅行蹤一啲線索都冇，根本冇可能搵佢哋。

諗吓諗吓，我就喺廳訓著咗。

早起嘅鳥兒有蟲食，我如常起身，將未曬嘅衫掛出窗外，然後換好校服就去搵梓情。雖然梓情冇話做我女朋友，但佢既然仲約我食早餐，無理由咁小器避開佢。

「Yo，青蛙，早晨吖！」

呢一句開場白，講嘅人係梓情，而我亦聽過好多次，但係，今次呢一句，對我而言就變得非常陌生。我以為梓情會接受我，我唔明白梓情仲有咩顧慮，點解去到依家都仲當我係朋友。

原來講就容易，但一見到梓情，我嘅恐懼感又再次侵入全身。我好敷衍咁回應佢，然後默默跟住佢行，佢講十句，我先回應一句。而梓情竟然可以若無其事，佢係唔記得咗琴日嘅事抑或扮唔記得，定一直以嚟都係玩弄我。

我哋喺大快活坐低，我準備問梓情琴日嘅事。但係佢搶先一步：「咪住，我講先，你個樣古古怪怪，又十問九唔應，咩事吖！」

我好不滿梓情嘅態度，點解佢仲可以講得咁輕鬆，覺得俾人玩弄感情嘅我，忍唔住發佢脾氣。

「你仲問返我咩事，其實你係咪玩我㗎啫，錫嗰個係你，拒絕我嗰個又係你。」

梓情俾我嚇親，然後噗哧一聲笑咁出嚟。「識咗你咁耐，估中咗你會發曬脾氣咁問我。」

「不過我都冇玩你，我只係履行緊你以前對我嘅承諾咋嘛。」

見到梓情嘅笑容後，我心軟咗不少：「...」

「你自己唔記得反而鬧返我，真係黑人憎。」梓情講完後就另轉面唔望我，我篤一篤佢臉豬登，氹佢：

「梓情姐姐，唔好嬲我啦，咁你都知我唔記得曬以前嘅嘢㗎啦，不如你俾啲提示我啦，我實估到！」

「好吖！咁我星期六帶你去一個地方，到時就睇你嘅表現我再決定，哼！」

今日係咁多了 好看可以正評 多謝咁多位讀者嘅支持

屌more啦

聽日繼續 下篇開始會好比心機寫嗰個地方發生嘅事

好睇
青春熱血
btw
睇埋先
如果sad end就負評了

唔好咁啦 至少都叫開心過

Lm
好sweet呀 不過好似隱約係sad ending

未到最後都未知

或者係梓情講完嘅關係，我好期待星期六嘅來臨。

捱過星期五沈悶嘅課堂後，我同班嘅人作最後一次練習，我哋除咗練接發球之外，仲放多咗時間喺舉球仲有戰術度，決定星期一就要橫掃千軍。

啊希嘅基本功成長得好快，慢慢減少同隊友間嘅失誤，逐步提升默契。而呀日就更加出眾，佢為今次嘅比賽落咗好多苦功，可以睇得出佢經常練習舉球，由一開始經常失誤同篤魚蛋，變到依家已經可以根據隊友位置而作出變動。

令我比較驚訝嘅係，我同呀日嘅配合，比起我同前學校嘅隊友更加好更加合拍，就好似C朗同馬些路咁。即使我唔係經常以扣球得分，但係都比呀嘅動作所吸引，時刻準備作出回應。佢無論舉球定係接接發球嘅動作都好有魅力，睇嚟我同呀日要開多條感情線...？

至於其餘三個女仔，我都唔知，聽講佢哋自己有夾開，所以我都唔擔心。

練完波之後，我同呀日買咗枝嘢飲就坐喺地下度傾計。

「呀日，點解你今次好似咁上心？」

「因為有你囉。」

「...」

阿日中途轉gay

問下大家 你哋想唔想我寫多啲呀日？定專注返主角

寫多啲主角同梓晴

寫主腳同梓晴啦
皮已正 好撚好睇 pish

唔係因為有轉gay 所以搞到有bad end 呀？
利申 已正皮
梓情幾得意

Pish

我都覺得好得意

p

「我都係今年先第一次參加班際排球，之前我都會唔理。但係唔知點解今年，識咗你之後就好想試下同你發癲，話曬我都算係你第一個朋友，可能因為梓情嘅關係，覺得你應該都幾有趣。」

「...你突然講啲咁核突嘅嘢，點應你好。」

「如果唔係你，我應該仲係成日激嬲呀Yan，唔嗲唔吊咁。多得你同梓情上次幫我同佢慶祝生日，我先知佢原來佢係笑得咁靚，咁有魅力。」

呀日一反常態，講啲咁正經嘅嘢真係令我懷疑佢係咪鬼上身。

「不過，呢度講呢度散，第時邊個翻舊賬嘅話就要燒春袋。」呀日企起身，拍一拍屁股就話要再練習。

最後我同呀日兩個再練多陣波就返屋企預備聽日嘅嘢。我經過百貨公司嘅時候，忽發奇想，入咗去買一套雨衣套裝，希望用得著。

到咗屋企樓下之後，我檢查一下郵箱，發現有電費單同埋一封不知名嘅信。

我放低嘢然後坐喺梳化，打開信封。入面有一張風景相，畫面只有一座高聳嘅山，山腳下有一啲民房，除此之外，信封入面仲有一粒好細嘅玉石，當我諗住睇下有冇信之類嘅野，信封入面就已經乜都冇。

我帶住疑惑咁上網搵吓呢座山喺邊，但無奈我又唔知座山叫咩同幾高，根本無從入手，所以我放低封信之後就去咗沖涼訓教。

F5F5

新讀者留個名 btw 文

星期六。

我今日比平時早咗一個鐘起身，一嚟我要執好曬所有嘅嘢，二嚟梓情話上嚟我度食早餐所以要煮好等佢。

我今日煮麵豉湯同埋烏冬，因為都係手辦眼見功夫所以我好快就煮完拎出廳等梓情嚟。話口未完，門鐘就響起，我開完門招呼都未打，梓情就推開咗我衝入嚟。

梓情今日嘅造型俾到人好清新嘅感覺，淺灰色嘅條紋背心配搭棉麻料嘅長裙，因為質料關係即使夏天著都唔會覺得悶熱。而鞋方面，梓情今日換上一對較大眾化嘅紅色帆布鞋，喺互相配合之下，令每一個位置都非常之奪目。加上一頂粉藍色嘅棒球帽，令梓情整體都散發住斯文、柔弱嘅感覺。

「哇正呀，今日食烏冬同麵豉湯！」梓情大口大口咁食，完全唔顧儀態，也許佢早已沒形象可言。

「點解你次次煮親早餐都咁啱係我鐘意嘅嘢食㗎，講！你係咪威脅呀Yan叫佢講你知我鐘意食咩咩㗎！」

「你咪傻啦，我都唔知喎，每次你上嚟食嘅時候，我個腦就好自然會彈咗幾個食譜出嚟，我咪跟住煮，可能咁啱啫。」

「車，都唔知係咪呃我，神神秘秘咁！」梓情已經食完一碗烏冬，然後佢一手就搶咗我面前嗰碗繼續食。

「咁大小姐你講得去邊未？」

「唔得喎，去到你咪知囉，鬼叫你唔記得，咪當罰吓你。」

梓情個口咁嚴，我都係慳返啖口水算。反正去到就知咩地方，不過梓情話我唔記得，唔通係我曾經去過？

咁多位不妨想像下梓情嘅衣著 我到依家都仲記得

過咗幾多年

都有3年

出發前，梓情同我講由屋企去到目的地大概要九十分鐘，佢仲好好心咁提我記得補充足夠嘅能量先好去。

「但係小姐你搶咗我碗烏冬食，我食咩？」

「乜你咁小器㗎，男仔要大方少少，胸襟廣闊少少，食你少少嘢就多多齮齕，邊個嫁俾你就死啦，哈哈哈哈！」

「...」

「你又知你唔係嫁俾我？」我反客為主，瞬間將局面扭轉。

「...」梓情臉蛋白裏透紅，一時間反駁唔到我，就拎起碗碟入廚房。

「衰人...明知人哋鐘意你都要玩我。」梓情喃喃自語後就進入廚房。

然而，我哋浪費咗差不多一個鐘先開始出發。首先我地乘搭狗鐵到坑口，然後再等咗十五分鐘，坐小巴到西貢碼頭。途中小巴一直喺度震震震震震，然後再登登登登登，令我十分難受。

坐咗大約半個鐘終於到咗碼頭，梓情提議買少少嘢食先再去，擔心我肚餓，好明顯係佢想食。買完之後，所有嘢都係我拎，梓情兩手空空咁走去碼頭。

梓情喺一個設備簡陋嘅擺賣攤位停低，背景只有一張大壁報，上面印有各個島嶼嘅價錢。

「唔該，我想要兩張橋咀島嘅來回飛吖，幾錢呀？」梓情問完後，就望一望我。

「兩張一共八十蚊，妹妹你係咪同男朋友去？嚟幫襯我買啲零食去食啦。」

「唔駛啦，我哋買咗喇！」

「咁好啦，你哋玩得開心啲！」

果然梓情望我嘅眼神係命令我俾錢，同埋梓情好似唔介意其他人話我哋係情侶。

上到船後，因為未夠人所以唔開得船。我襯呢個機會問梓情：

「我都係第一次聽過有橋咀島呢個地方，點解要去呢度？」

「死人頭，我真係好憎你。雖然唔記得細個嘅嘢你都唔想，但我都係好憎你！你以前喺我度住嗰陣，我哋一齊睇緊電視，入面播緊一個介紹香港嘅節目。正正就係介紹緊橋咀島呢個地方，你嗰陣捉住我隻手話大個咗之後帶我嚟㗎。記唔記得！」

我諗咗好耐，完全無印象。

「...」

「唉睇死你都唔記得，算啦！反正我都係第一次去，我都想睇下係咪真係咁靚。」

開船後，梓情因爲搭唔到船，所以佢挨住船身休息。而我就一邊欣賞風景，一邊留意船內嘅人。

船內嘅人包括有小孩、情侶、父母同一群結伴而行嘅年青人，笑聲不斷。忽然間，船身搖晃得好急速，奈何梓情仍然喺熟睡當中。我靠近梓情，慢慢將佢個頭放喺我膊頭上面，等佢訓我舒服啲。

因為當日天氣好和暖，船隻行駛嘅過程中，海風好有節奏咁輕輕拍打我臉頰，令我充滿睡意，不知不覺間都挨住梓情個頭訓著咗。

「仲有冇人落橋咀島呀，無我就走㗎喇！」

船長嘅叫聲令我喺睡夢中驚醒，

「有啊有啊，等埋，唔該！」

我叫醒梓情，以半拖行嘅形式帶佢落船。可能訓得太耐同船搖得好勁，梓情一時半刻仲未反應到，我一邊掃佢後背，希望令佢舒服少少。同時間我拎出手機，原來已經過咗差唔多二十分鐘。

因為我哋仲係碼頭嘅關係，暫時未睇到島上嘅景色，所以我決定等埋梓情好返啲再行。

樓主係憑空諗定有寫開日記

有冇梓晴示意圖

記憶

唔識upload圖

放條link都好

搵咗好多張，整體感覺最似係呢張

呀日

呀Yan

最似都係得梓情

大約五分鐘後，梓情臉色由蒼白變返紅潤，睇嚟佢已經無咩事，可以起行了。

佢一清醒，即刻環顧四周，然後笑逐顏開：

「原來橋咀島真係咁靚㗎！」

真係傻妹嚟，乜都睇唔到就話靚。我拉住佢向前行，穿過大約五十米嘅碼頭，就可以見到整個島嘅風景。左邊係一個小泳灘，旁邊放住幾隻獨木舟，望落去殘舊不堪，估計已經擺放咗好耐。不少人會帶同食物到旁邊的燒烤場燒烤。

而向前行幾步落完樓梯後就會去到另一個小泳灘，約半個足球場大，有不少人選擇坐下欣賞和談話，亦有不少人到岸邊嬉水撿石頭。

然而，橋咀島最引人入勝的並不是泳灘，而是那個一條消失的「連島沙洲」。

不過我哋選擇咗先到燒烤場食嘢同埋休息。燒烤場放有數十張石凳，間隔置有爐頭。喺呢度經常見到一家大細喺為燒嘢食，享受天倫之樂。但無奈因爲隔離燒嘢食產生嘅煙太大，我同梓情好快就離開咗。

我哋再次去到細泳灘，對面約一百米外有另一個島嶼，我記得節目介紹過因爲個島嘅形狀好似心形，所以亦叫心形島。本來心形島係依靠一條石路去連接呢個島，可惜會因爲某啲原因而消失，無辦法去到。

點解我會記得我睇過個節目嘅？嚟到呢個島之後，我腦海中開始出現零星嘅記憶碎片並且喺度拼湊緊。

推薦大家一邊聽住歌一邊睇之後嗰幾篇

忽然，遠處有兩個遊客喺度表演。左邊嘅男仔拎住個木紋色嘅結他為右邊嘅女孩伴奏，佢哋只有好少設備，唔似係賣藝，可能只係想其他人可以聽下音樂咁。其實我都幾羨慕識音樂嘅男仔，因為對我而言，音符嘅轉換實在太麻煩，又要轉chord。

數秒後，動人嘅音律奏起，吸引不少人圍觀。而我哋離佢哋唔遠，所以亦有幸一同欣賞。

「 想回到 和你一起 記憶多美好

有你在我懷抱 做夢也會笑 ～」

女生嘅聲音十分柔和，令人感到舒服，在旁嘅梓情都閉上雙眼享受。

「 沒想到 忽然之間 失去了心跳

舊地重遊的路 誰作依靠～ 」

女生嘅節奏慢慢減慢，流露出失落嘅情感。

「是你的笑容 讓我感動

沒有你 再哭喊也沒用

沒人的夜裡 千言萬語 說不出在心中

誰能懂．．．」

此時，女聲變為男聲。但唔同嘅係，男孩嘅聲線仿如憾動我嘅心靈，將我嘅記憶勾返出嚟．．．

*
「青蛙青蛙！電視講嗰度好靚吖，嗰條石路會消失跟住再變返出嚟㗎，好神奇，我要去我要去！」

「我哋依家咁細個佢哋實唔俾我哋去啫，一係咁啦，我哋第時拍住拖一齊去哋得，好似你爸爸媽媽咁，拖住手行，好冇？」

*

「...」

原來我小時候應承過梓情一件咁嘅事。

嗰對男女演奏完後，贏得全場嘅掌聲，然後人流逐漸散去。我望向旁邊嘅梓情，佢眼泛淚光，然後咬住嘴唇，全身發抖。

「吖你估嗰條路幾時先會出現呢？」

梓情聽到後，呆住咁望住我，就連佢手上原本食緊嘅雪芳蛋糕都跌咗落地下。

「你啱啱講咩話...」

「我話，唔知嗰條路幾時先會出現呢？」

「點解...你會知嗰度有條路嘅？」

「因為我啱啱記返起啲嘢囉。」

梓情聽到後，眼淚一粒一粒咁由眼眶度跌出嚟，然後眼淚不自然地一直往下流。佢撲向我胸口，攬住我不停咁喊。即使我見唔到佢個樣，但係從佢身體不停咁抖顫就可以知道，梓情佢已經等咗我好耐。

幾分鐘後，梓情從我懷抱中鑽出嚟，刷返乾眼淚，我諗我知道應該要做咩了。

我望住梓情問佢：

「我話過要同你拖住手行呢條石路去對面個島，咁你依家想唔想做我女朋友，同我一齊過去？」

梓情由悲轉喜，佢連忙點頭，仲同我講：

「哼，見你咁有誠意，我就勉為其難做你七日女朋友啦，如果滿意嘅話我才決定繼唔繼續同你一齊！」

七日之約嗎，真有趣。

由呢一刻起，梓情成為咗我女朋友。對於什麼七日之約我完全唔驚，因為我好有信心。

我邀約梓情同我一齊拖住手行去燒烤場附近小食亭坐下，賺買熟食填滿個肚，我哋同平時一樣暢所欲言，非常珍惜呢一刻。

大約去到4點幾左右，我哋聽到遊客嘅叫囂聲，然後即刻去泳灘睇吓發生咩事。原來已經開始潮退，海面上慢慢露出一舊舊灰黑色嘅小石，凹凸不平加上亂中有序嘅畫面呈現喺我哋眼前。大約5分鐘後，一條半浸於海水嘅沙洲就完整出現並連接住對面心形島。

當親身體驗過後，先知道其實大自然係好神奇同埋好震撼。可惜，喺之後我再去過兩次都冇再見過呢一幕。

我同梓情準備行過去嘅時候先發現兩個都唔記得帶拖鞋，所以我決定揹住梓情，然後除咗自己對鞋同襪俾梓情拎住，赤腳行過去。

我踏前一步，海水俾想像中清澈，每一步都能夠感受到海水嘅溫度。即使隔住海水我都仍然可以見到唔同嘅石頭，喺我背後嘅梓情好興奮，不停嗲我，想試下自己行。最後我咪一齊除鞋拖住手咁樣去到心形島。

我哋喺岸上坐低然後抹乾隻腳著返對腳準備探索心形島嘅時候，有一家三口請求我幫佢哋影張相，而佢哋都答應肯幫我同梓情影相。梓情靠住我左手，然後翹住我手臂，擺出一個伸脷嘅表情，而我則微笑，呢張就係我哋嘅第一張合照。

我哋沿途睇到好多好似菠蘿包咁嘅奇石，梓情第一次見到呢種石後就嚷著要同佢哋影咗相。行咗幾分鐘之後，我哋上到山頂，由山頂上望落去嘅景色截然不同，所有嘢都變得好渺小。

我哋去到島嘅盡頭，岸邊有大大小小嘅岩石，我哋爬咗上去然後坐低，好好欣賞。喺嗰度，梓情同我講咗好多以前嘅嘢。仲計劃未來要做嘅事。我親吻梓情嘅額頭，梓情拎起相機將呢一刻影低，而我就用肉眼同腦將呢一幕深深咁記住。

石橋？

巴打幾點去

嗰日水漲，經水路橫過石橋，咁啱有少少浪，打落石橋上面就好似有隻jet咁，濺起晒啲水，都幾型

好好睇！ 希望happy ending

今日好似冇乜人

有人！

等埋一次過睇咋

多謝大家 需要休息一下 聽日可能只係出一至兩篇

有人架

一兩篇照殺

樓主每日都出好多 好好睇

101都唔係好震啫

校園故

正

好pure 好true

新讀者lm

繼續推

依家先醒

夜晚更新

甜故真係好受歡迎

有未

新讀者留名

同梓情欣賞完夕陽後，我哋喺潮漲之前返翻去碼頭，等候船嘅來臨。

可能係因為梓情搭過一次嘅關係，回程嘅時候佢冇再好似上一次咁唔舒服，反而同我一齊走去船頭，扶住欄杆一齊感受海風。

我隻手向前伸出，扶住欄杆，然後梓情見狀，立即鑽入我胸膛前：

「我都係鐘意咁樣多啲，有安全感好多！我唔會再俾你好似以前咗，喺我面前走咗去。」

「...」我沒有回應，然後將梓情抱得更緊。

「你諗唔諗住搵返你爸爸媽媽吖，你咁多年無見佢哋？」

「搵？點搵，我咩都唔知，同埋如果佢哋係掛住我嘅話一早搵咗啦，點會由我自己一個生存咁多年。」

「咁...都啱嘅，順其自然啦咁！反正有程家大小姐陪你，你執到啦！」

我哋返到西貢之後搭小巴出返市區，梓情提議去吉野家打邊爐，所以我哋去咗觀塘。

原本我哋食完之後好開心咁行緊街，點知俾我見到....

又停

「係Catgirl吖！！！我好鐘意佢㗎青蛙，我想同佢影相吖，得唔得吖？」

「...」

我都未答佢得唔得佢就已經衝咗過去同佢握手，原來佢啱啱唔係問我，只係命令我。

此時嘅Catgirl喺係食緊雪糕，將頭微微向上，然後用右手拎住雪糕筒嘅底，慢慢咁倒轉個雪糕，筒底向上咁放入口。我見到之後，胃口大失，下體不禁縮咗一縮。

但係梓情完全無反應，仲好似好開心見到佢咁，最後我幫佢哋影咁張相。Catgirl對住雪糕伸脷，梓情就做出佢招牌動作，扮鬼臉，就係咁，我手機多咗一張咁嘅相...

「真係好開心見到你吖，估唔到你會喺呢度出現！我平時都有睇你拍嘅片㗎，希望下次仲可以見到你。」

下一秒...

Catgirl送咗一本佢自己嘅寫真集連簽名俾我哋，入面全部都係佢嘅泳衣相同埋食嘢相，我真係好後悔咁早就食咗嘢。

好難相信連登竟然每個Catgirl Post都咁多正評，真係辛苦曬咁多個讀者要同我一齊睇呢一篇。

冇了 聽日繼續

呢篇放鬆吓 大家唔好負評我

catgirl.....
你係咪收咗水同佢宣傳

女主由一開始姓殷
變左姓容
再變埋隨夫姓 姓程

Sor有bug 因為姓亂諗所以成日唔記得

樓主幫你搵埋Catgirl意想圖

ching你就快嚇走曬我嘅讀者

catgirl愛你

由於俾秋巴發現咗個bug
所以依家開始梓情姓梓

到底幾鍾意catgirl先會寫佢落故到

有排你改啊
姓容喇用得最多

原來而家先發現到 我一開始睇已經覺得怪 點解改咗姓 仲以為你特登

冇乜靈感 大家有冇咩想睇

主線

估唔到我哋第一日就已經咁難忘，希望日後嘅科技可以幫我洗走貓女嘅記憶。

由於我想低調啲 ，雖然其他人已經覺得我哋一齊，但始終我哋都冇講過係咪，所以我同梓情講唔想咁快公開，免得太多麻煩。

梓情一直有放相上ig嘅習慣，所以佢問完我意見之後就放咗Catgirl同佢嘅合照上去，Caption 為：

「今日巧遇貓女孩，俾我想像中更可愛呢！」

然後不出五分鐘，就已經一百幾個讚好，同埋吸引咗一班覓食者喺下面留言：

「她可愛，但你更可愛！」

「我是她的粉絲，最喜歡她的真性情，就像喜歡你一樣。」

「我放棄欣宜選擇貓女是有原因代表我會放棄其他人而等你一樣！」

「...」我有一絲衝動搶走梓情手機然後刪除那帖文，但最後都係忍住，梓情安慰我：

「佢哋都係玩吓啫，同埋依家我都同你一齊咗啦，唔好嬲啦。」

梓情出動嗲功嚟安慰我，我完全唔係佢對手。但係當我繼續向上拉嘅時候，我見到一個更離譜的：

「每次看到貓女孩我也會不禁有反應，是我的錯還是上帝賦予我的特權？」

我終於明白一山還有一山高，面對住呢啲狂蜂浪蝶，真係考驗我嘅忍耐力。

Catgirl完 下篇正常返

I mean劇情 距離我想寫嗰樣嘢仲有段時間 所以中間出現空白期

寫吓拍拖啲嘢

下篇欣宜

唔好俾佢停

星期日。

聽日就係班際排球，對手係梓情嗰班，唔多唔少都有少少矛盾，因為如果不幸打中梓情佢可能會受傷，但係唔盡全力打嘅話又可能會俾呀日佢哋鬧，手背又係肉，手掌又係肉，所以我決定唔諗嚕，過埋今日先算！

梓情一路都對手作、精品之類嘅嘢好有興趣，所以我提議去荔枝角D2 Place度行吓買吓嘢，梓情都好同意呢個決定。

我哋相約1點鐘喺樂富等，然後再搭地鐵過去。我喺屋企玩完Fifa先發現已經12點4，所以我即刻嘢都唔食，換好衫衝去搭車。

我今日著咗一件純白底雞翼袖嘅背心，左上印有小新露小笨象嘅圖案，呢件可以話係我最鐘意嘅圖案。而下身就著咗一件灰白色嘅短棉褲，鞋就因為想簡約嘅關係，隨便著咗一對淺藍色嘅網織運動鞋。

我有幸喺約定時間10分鐘前到達樂富，好彩梓情仲未到。襯佢未嚟，我去便利店買咗一支水同埋一條朱古力能量條以防肚餓。

5分鐘後，梓情就好急咁喺電梯行上嚟。即使差唔多同梓情朝夕相對，但係每一次見到佢都好難掩蓋自己嘅心情。

因為梓情今日著咗...

梓情今日以一條簡約而不花巧嘅淺藍色吊帶連身裙，加上一頂帽身配有深藍邊嘅草帽作結尾，再利用金屬帶嘅單肩斜揹袋嚟突顯身材，令我不禁口水猛流。

所以話，香港最美嘅風景係人，無論一年四季都會為港男帶嚟美腿，梓情呢身衣著足以讓佢嬌小玲瓏嘅身材變得修長。

喺我仲沉醉其中嘅時候，梓情已經行到我面前，並遮擋咗我全部視線：

「喂，望咩望都發曬吽逗咁？」

「冇...你著得好靚。」

「係咪㗎，我次次襯衫都會襯到發曬脾氣，好彩你次次都話好睇。」

說畢，梓情就主動拖住我手走入便利店，然後揀咗一個蛋白蛋糕就去俾錢。

「做咩無啦啦買，你肚餓咩？」

「唔係我肚餓，係你肚餓！你個袋嗰條能量條出賣咗你，睇死你都係掛住打機唔食嘢㗎啦！」

梓情將蛋糕交到我手上：

「咁就麻煩你，依家快啲一邊行一邊食，然後先再同我行街！」

梓情嘅細心舉動令我更為著迷，喺佢面前我只係一隻被飼養嘅青蛙一樣，只能言聽計從，如果以後都可以俾梓情飼養就好。

live

同初戀出街仲著棉褲

咁應該著咩

好好睇
支持

我都有睇你嘅故

好鍾意校園故

lm先 聽日睇

琴晚訓著咗，會補返兩篇

著棉褲 一patpat

新讀者留名
睇第一個post都估會係sad end
但係越睇越上癮

可能有驚喜呢

成日著棉褲俾佢打Pat pat

我哋出咗地鐵站之後行咗3，4分鐘都已經到咗入口。D2 Place嘅入口放有一塊大嘅展覽牌，入面印有工作坊嘅資料。

原來今日碰巧係工作坊，睇嚟梓情應該都會幾鐘意今日嘅行程。我哋搭完電梯上去後，兩旁都開滿各式各樣嘅店鋪，左邊有食肆，右邊有精品店等。

行咗幾步後，梓情嚷著話要入去一間類似百貨公司咁嘅店，嗰間店面積都幾大，大約兩個半籃球場咁大。而店分做兩個部分，A區係屬於精品或用品，B區就係零食。

雖然A區嘅商品都幾有特色同埋幾多種類，不過梓情則完全無視咗A區，慢慢步入B區。

不得不讚嘅係，無論你想搵即食嘅嘢，自己整嘅野抑或想Diy食物，你喺呢度都搵到。

我去到嘅時候都不禁被吸引，呢度嘅食品同一般嘅唔同，你可以喺呢度搵到好多未見過嘅零食。話雖如此，梓情已經攬住一堆零食喺我面前，但佢仲未知足，繼續搵嘢食。

最後我哋只係行咗一層，但就用咗40分鐘，而我背囊就放滿曬梓情嘅戰利品。

「死啦我好似買咗好多添，青蛙你唔會怪我㗎可...？」

「唔會點會呢，你滿意咪得。」

「咁你重唔重吖，洗唔洗幫你拎少少。」

梓情口係咁講，但係身體好誠實，因為佢講完呢句就已經準備搭電梯上去第二層，完全無回望過我。

第二層嘅佈局就好似被包圍住一樣，東南西北都係不同嘅店鋪。

北面係一間運動Outlet，南同西面就係一啲風格比較前衛嘅時裝店，俾人嘅感覺好新穎。而東方就係一啲標榜住係全手工製作嘅精品店，值得讚賞嘅，佢哋嘅手作真係幾有個人特色，但無奈價錢對我哋而言真係太貴，所以我哋只係欣賞吓就算。

不過我同梓情就喺運動間店買咗兩件一樣嘅藍色
短袖作情侶裝。

「我覺得呢件衫真係好襯我哋！同我一樣咁靚，哈哈！」

「我哋要買好多好多情侶嘢，衫吖、鞋吖、袋吖、飾物，你話好唔好！」

梓情喺係幻想嘅未來嘅美好，當然，人梗係會希望未來可以按照自己嘅計劃嚟發展，只不過唔係每人都得，只少我會一直努力。

夜少少仲有文 大家可以休息吓 夜少少再睇

就係咁，梓情好似食咗催情朱古力咁，亂咁買買買。不出15分鐘佢已經買咗一條緊身運動長褲，兩件運動背心仲有一套束頭嘅頭帶。

明明我哋嚟嘅目的係去睇工作坊，但係都未上到去梓情就已經一袋二袋，女人嘅購物力真係非同凡響。

「好耶，我已經買完啦，繼續上去Go Go Go!」

「梓情啊，你咁樣買法，我哋應該未去到就已經無曬錢啦喎。」

「吓...唔驚啦！冇錢我哋咪下次先嚟買囉，難得嚟到點可以兩手空空，你都唔想你女朋友唔開心㗎嘛...」

梓情又出絕招，同欣宜一樣都係令人無法抗拒。

我哋行完之後再上一層，我都已經唔記得咗係第幾層了。嗰層一上到去，左邊又係精品店...不過有少少唔同嘅係店嘅門口放在兩隻約一米高嘅松鼠。

「哇，青蛙你睇吓，我最鐘意呢兩隻㗎，超可愛！」

「哇係喎，但係佢哋叫咩名？」

「黑色鼻，有隻大門牙嗰隻叫鋼牙；紅色鼻，兩隻虎牙嗰隻就叫大鼻！」

「快啲入去啦，我想買佢哋嘅斜揹袋，我搵咗好耐都冇，終於俾我搵到！」

喺梓情搵緊嘅同時，我四處張望，眼見遠處有一樣我好有興趣嘅嘢，所以我即刻拎咗去俾錢。梓情俾完錢後完全無發現我睇咗咩，睇嚟我陣間有嘢玩了。

可唔可以唔好再講catgirl 同欣宜 咁高質嘅校園愛情就比兩位糟蹋曬

新毒者留名

好

我live左啦
比較想知男主屋企人走路之後既事

大家俾多幾個字我，打緊文+補緊文

梓情選購完佢嘅心頭好之後，就繼續起行。而前面就係一個好大嘅工作坊，我諗應該有超過30個商店喺度同時出現，場面十分浩蕩。

對我而言，比較有興趣嘅係一間銀器飾品店，因為個人因素嘅原故，我比較鐘意暗啞色嘅銀器多過光亮度高嘅銀器。

不過我無喺梓情面前表露自己，反而係睇一睇就算。跟住我哋去到一個賣薰衣草製品嘅攤位，梓情目不轉睛咁望住家居用途嗰一部分。

「你係咪鐘意啊，不如買咗佢啦。」

「係就係，但係好貴啊，買一個已經夠我食三餐麥當勞喇，我邊捨得，都係走啦。」

梓情拉住我諗住走，我拎住一個薰衣草精油然後俾錢。

「我咪話走囉，成日都唔聽我講，咁貴。」

「你最近唔係訓得唔好咩？買嚟送俾你，訓前整幾滴咪會好訓啲，你都想用最好嘅狀態見我㗎嘛。」

果然，梓情非常之冧，更加用力翹實我隻手，仲要請我食波，我即刻有咗反應，不過我馬上拉開話題然後叫梓情過去睇，好彩佢發現唔到。

因為工作坊係由入口開始行，然後行一個圈就會再到返入口，所以梓情到差不多行完先見到佢鐘意嘅女仔。

嗰個女仔都係自己設計公仔同其他產品，每樣嘢都有自己設計嘅特色。認真一望，佢同梓情都有幾分相似。我襯梓情喺度睇緊嘅時候，我走返過去頭先嗰暗銀器店，然後買咗一對幼身就開口手鐲。

我將手鐲收到然後返翻去梓情身邊，梓情想我陪佢一齊同嗰個女仔影相。咁我當然無問題，因為我準備將頭先喺精品店買嘅假曱甴放喺佢哋身上，睇吓佢哋咩反應。

梓情企喺我同嗰個女仔中間，然後右手翹我左手翹佢，我襯攝影師調校嘅相機嘅時候，將三隻假曱甴放喺佢哋膊頭上面。

「準備，一、二....」

「吖！點解會有曱甴㗎。」x2

無錯，佢哋係一齊講，仲要非常之同步，呢刻我覺得佢哋更似，梓情叫完之後跳咗上去我度，變咗熊抱嘅動作。

突然，我聽到快門聲，我望向鏡頭嗰邊，發現攝影師已經幫我哋影咗相，而且仲係即影即有。不過有影過嘅巴絲就知即影即有只係會得一張，所以經常出現另一個人無存底嘅情況出現。

所以梓情就哀求攝影師幫我哋再影多一張，梓情再次跳上嚟，然後雙手繞到我頸後，隨即吻下來豁出。

梓情收到相後好滿意咁同攝影師仲有個女仔道謝，而錫嗰張就梓情保管，普通嗰張就由我保管，到咗依家，張相仍然完好無缺。

離開嘅過程就唔再重複講，不過梓情準備上去嘅時候我攞出兩個盒然後打開講：

「嗱，呢度兩隻，一隻我一隻你，手鐲嘅圖案就由一個太陽同一個半月交疊組成，賣俾我嗰個姐姐同我講呢兩個圖案嘅寓意係雖然太陽十分耀眼，但太陽總有一段時間會被黑暗吞噬，所以半月嘅出現就會為太陽帶嚟希望，從而令太陽能夠再次閃耀起來。」

「太陽係你，半個就係我，平時你成日都笑容滿臉，俾人嘅感覺毫無憂慮咁。但其實我知道你唔會俾人知道自己唔開心，所以我買咗呢隻手鐲俾你，代表你唔開心嘅時候，都仲有我會照耀你。」

梓情由我開始講嗰刻就已經流緊眼淚，我講完之後佢更加控制唔到。佢將頭挨住我胸口，然後用手不斷鎚打我：

「衰人嚟㗎你，成日都搞到人喊！知唔知我等咗你幾耐啊，有男仔同我表白我都拒絕曬就係為咗等你，你竟然同我唔記得曬所有嘢，憎死你吖，憎死你吖！」

我無回答梓情，任由佢喺我懷抱中哭泣，依家嘅我只能夠掃佢後背同埋摸佢頭去安慰佢。喊咗10分鐘左右，梓情就因為喊完再加上行咗全日嘅關係，攰到喺我心口訓著咗，所以我小心翼翼咁將佢揹起，送佢上樓。

當然，同張相一樣，手鐲直到現在我都仲係保存得好好，因為我差唔多每日都會戴住，亦會每星期清潔一次。因為手鐲對我而言，係記錄我同梓情一同存在過嘅信物。

原來佢屋企人已經公幹完返嚟，佢哋一打開門見到我揹住梓情就好驚訝同埋擔心。

「青華，快啲入嚟先，辛苦曬你要揹住梓情行上嚟。」

同我講嘢嘅係梓情媽媽，梓情嘅外貌相信係遺傳媽媽，唯一唔同嘅係梓情媽媽係長頭髮。而佢爸爸則俾人感覺十分可靠，黑白相間嘅鬍鬚令佢更有男子氣概，真係羨慕呢個家庭。

梓情爸爸邀請我坐喺梳化度，然後梓情就由媽媽抱佢返房。梓情媽媽搞掂好曬之後，沖咗一杯熱檸蜜出嚟俾我飲，恰巧我最鐘意嘅就係熱檸蜜，加上一日嘅奔波，我好快就飲咗一半。

「青華，仲記唔記得我哋？我係容叔叔，佢係容姨姨，好細個之前你喺我哋度住過㗎。」

「我認得你哋，不過我只係記得大部分嘅嘢，所以有一部分我仲係唔太記得。」

「喔，唔緊要，最緊要你依家身體健康同精精神神。我哋已經當咗你係半邊仔㗎啦，所以你有咩都可以搵我哋。」容叔叔親切嘅笑容令我好掛住爸爸。

「係喇，咁容叔叔你哋知唔知我爸爸媽媽去咗邊啊？」

我拎出頸上嘅吊墜俾佢哋睇，佢哋先是驚訝，然後容姨姨將容叔叔拉咗去廚房。

不久後，佢哋返翻嚟，仲拎咗一封白色信封出嚟，信封邊充滿黃色嘅痕漬，相信封信已經有一段時間。

「我哋商量過，最後都決定話你知你父母依家嘅情況係點。麵店嘅姨姨其實早早就搵我哋，話你已經知道你父母走咗嘅原因，所以我哋都唔重覆喇。始終你點解會哋其他地邊搵到一條一樣嘅吊墜，係因為你父母依家好努力咁重新嚟過，再次奪取返個設計權。」

今日係咁多 最近有少少忙未必可以好似以前咁一次過出咁多 希望大家體諒同埋唔好嬲 鐘意睇嘅可以正皮或者留言支持下

thx

感覺是sad end

聞到有sad end味
希望唔係離開

宜家Cat girl得罪你咩

照舊夜少少先出文

「呢封信係你父母兩年前寄俾我哋，佢話佢哋一直都諗緊辦法去拎返個設計權，然後喺一次偶然嘅機會下，佢哋成功搶返個專利返嚟。其實我有問過佢哋，既然呢個吊墜嘅設計俾人搶咗，咁咪再諗過第二個囉，但係佢哋好堅決咁話得，唔可以放棄，因為呢一個吊墜嘅設計念頭係由你身上得返嚟。」容叔叔繼續說道。

我接下信，認真一睇的確係我父母嘅筆跡，我再次拎出吊墜，吊墜上，左邊簡簡單單一個W字，右邊有兩條線拉住個W字，而兩條線中間係一個三葉草。原來就係代表我，仲有我父母，我心裏開始泛起漣漪，漸漸對父母有強烈嘅思念。

「咁佢哋依家喺邊，你又話佢哋已經拎返個權同還曬所有債務，咁佢哋好應該會返嚟搵返我㗎。」既然得知父母仍健在，我當然繼續追問。

「對唔住呀華仔，我哋都答唔到你佢哋喺邊個地方，不過我相信佢哋一定會返嚟搵你，你要對佢哋有希望。」

現在嘅我只應相信容叔叔佢哋嘅說話，亦需要對我父母抱有期望。比起憎恨佢咪，我依家更想見佢哋，好好攬住佢哋。

不知不覺我已經係梓情屋企留咗差唔多三個鐘，正當我見時候唔早諗住返屋企嗰陣，容姨姨叫停我。

「華仔，依家都就快一點幾，仲邊有車可以俾你搭返去。你今晚就喺度訓住先啦，等聽朝容叔叔幫你揸車去你屋企攞你返學嘅衫同書包過嚟咪得，免得你咁頻撲，影響上堂，所以你今晚就乖乖哋喺呢度訓住先，好冇？」

我唔好意思拒絕容家嘅好意所以我就選擇喺度訓一晚。容姨姨執拾好一間客房然後為我換上新嘅床鋪被墊就吩咐我好好休息，之後佢就返咗入房訓了。

新床始終訓唔慣，我喺床上望向天花板，思考父母思考比賽仲有思考梓情，咩都諗一餐。喺呢段時間入面，由無變有、由絕望變希望，一切都轉變得好快，非常不實在。我懼怕一無所有，同時懼怕梓情日後會否同我出現分歧而離開，諗吓諗吓我就訓著咗。

睡夢中，我正在同梓情做情到濃時會做嘅事。然後突然被人打斷，我感覺有人喺度彈我額水，我艱難地睜開眼，朦朧中見到皮膚白嫩嘅女孩正在彈我額眼，然後女孩不經意地吻向我嘴唇，柔軟濕潤嘅嘴唇令我十分享受。數秒後，女孩拉開距離接著叫醒我。

「青蛙，要起身嘢，再唔起身我唔等你㗎喇。」

我坐直個人，因為訓唔慣生保床所以腰背酸痛得很誇張，可能梓情都睇得出，所以佢繞到我身後，跪喺床上幫我按摩。梓情嘅手勢雖然不算好純熟，但係就有一份親切感，就好似以前媽媽幫爸爸按摩咁。

「梓情你喺邊吖...」

容姨姨轉角望入客房，見我兩個都跪喺床上，容姨姨十分尷尬：

「吖...梓情個衰女去咗邊呢。」

梓情噗一聲笑咗出嚟，睇嚟佢都覺得佢媽媽嘅戲好假。按咗一陣之後我制停咗梓情，然後用自己雙手同佢雙手放鬆。

「你幫我按咗咁耐，我舒服咗好多喇，反而係你個傻妹按到自己雙手實曬，我幫你鬆一鬆佢啦。」

我哋搞掂所有嘢之後就出去廳，容爸爸已經幫我執拾好校服、運動服同埋書包，仲好舒服咁坐喺梳化睇報紙，我同佢道謝完後就去換衫，然後同梓情落去食早餐。

我同梓情今次選擇喺學校附近嘅大家樂食早餐，本身我都同意，但係當我哋到達嘅時候，我先發現呢度原來係同校學生食早餐嘅熱門地點。

梓情由屋企出嚟開始就已經翹住我手臂，所以就算到咗大家樂，梓情都無諗過放手。此時我已經感覺到有不少嘅目光望向我哋，我變得好唔自在，梓情則安慰我要習慣一下。

如是者，我哋無論係叫餐、搵位定食嘢，都好似俾人監視住咁樣，我終於明白明星嘅感覺，我真係好佩服梓情可以日日都無視呢一種眼光，活出自我。

食到一半嘅時候，有人喺我身後大叫一聲並拍我膊頭，我嚇到將嘴入面吧炒蛋都噴咗落梓情隻手度。我打算擰轉頭睇下邊個，點知佢已經坐咗喺我隔離，而梓情隔離就係呀Yan。無錯，拍我嗰個就係呀日。

幸好梓情無因為咁而嬲，反而摸我個頭安慰返我叫我唔好嬲。呀Yan見到之後就問我哋：

「哇...你哋嘅行為咁親密嘅，一齊咗嗱？」

梓情點頭示意，然後呀日即刻駁嘴：

「係喎，你睇吓梓情，十足十摸狗咁，真係好主人。」

「青蛙先嗰係狗，佢咁可愛，你再亂講我就叫呀Yan閹咗你！」梓情反擊呀日嘅同時向我做出飛吻嘅動作，呀日睇到都打曬冷震。

呀日同我打眼色，以眼神同我進行對話。

「喂屌你上次先話乜春唔知啊點算啊唔敢啊，依家一返嚟就打曬茄輪飛曬吻咁，你都幾勁㗎喎。」

「鬼知咩，都係咁啱得咁橋姐。」

「正，長洲四人行有著落，等我快啲諗定嗰日有咩玩先。」

呀Yan嘅一句令我同呀日之間嘅對話中斷。

「你兩個隻眼同眉毛係咪有事，喺度上上下下左左右右咁，唔講仲以為無兩個都病。

「哈哈，男人嘅嘢你識條鐵咩！」

呀日反駁呀Yan之後就即刻俾佢耳仔，逼呀日講對唔住。我同梓情好似睇馬嬲咁望住佢兩個，真係諗都冇諗過昔日嘅運動王子會俾人食住。

越sweet就越驚之後sad

加油呀 忙完好繼續出啦 好耐無睇過咁高汁既校園故

巴打咁睇得起我 不過下次唔好quote 成段喇

屌我都on9埋一份 對唔住大家

話說大家仲記唔記得梓情同青蛙分別係咩班

b同c?

plz 比個好結局佢地

正皮 支持

有冇張即影即有同手鐲既實物睇下
btw,繼續lm支持

好似多咗錯字
btw 同求實物相

支持樓主
篇故寫得好溫馨 好舒服

呢兩日要入camp 盡量出文

我同梓情返到學校就分別，我一入到課室，一啲平時唔講野嘅都一一走過嚟我度，打探我同梓情拍拖嘅事。

有部分人恭喜我哋一齊，有陪分人對我哋嘅事好好奇，亦有部分人喺係冷嘲熱諷，認為我配唔上梓
情。

學校係社會嘅縮影呢句果然無講錯，喺學校你都需要有高嘅情商同忍耐力，因為喺六年生捱入面總會有人令到你憤怒，令你受挫敗，仲有...背叛你。

我開始感到不耐煩，呀日走過嚟幫我趕走佢哋。

「屌，走開啦問問問，問你老母咩，好熟呀？」

人群因爲不敢同呀日對抗所以逐漸散去，我雙耳終於有一刻嘅寧靜。

「佢哋班人係咁㗎啦，唔撚駛理佢哋。」

「唉當初轉過嚟都係因為唔想再俾人煩，點知呢間嘅人仲煩。」

「同得梓情一齊就預咗㗎啦，佢又靚，性格又好，又唔西人面，不嬲都係學校嘅風頭人物嚟，你依家溝咗佢，有排你煩都似。」

呀日安慰完我之後就準備上堂，上緊中文嘅時候我不停喺腦度進行表象訓練，模擬陣間比賽嘅情境。

「程青華，企起身讀一次篇文言文！」中文老師中斷咗我，我掀咗左好耐都搵唔到邊頁，最後靠同學提我先知。

讀完後就俾老師話咗我幾句，令我嘅情緒愈嚟愈高漲。

好不容易挨過沉悶嘅中文堂，再上多兩堂體育堂就係午膳。我原本對今日嘅體育堂充滿期待，因為今日應該係出去打網球，但係可惜呀sir今日請咗病假，令我連嗰少少期待都失去埋。

今堂由另一個女體育老師負責帶我哋上堂，但係佢就叫我哋自由活動。眾所週知，自由活動對一部分人嚟講係良策，因為佢哋可以玩自己想玩嘅嘢。但係對另一部分人嚟講，即係我，自由活動意味住我呢兩堂完全唔知做咩好。

呀日入去拎咗粒足球出嚟就拉咗我去場中間，踩住足球。

「邊個踢波！六打六，差十個人，要踢嘅自己組隊同跟隊！」

呀日一聲令下，不少人紛紛爭搶，最後不出三分鐘，就已經分咗三隊出嚟。

場上分別有我同呀日組成嘅隊，而另一隊就喺以啊希帶頭嘅隊伍。我被呀日分派咗做右翼嘅位置，而呀日就踢左翼，其餘四個我都唔知係邊個，分別係正前峰同兩個後衛仲有一個龍門。

哨子聲響起，我哋嘅正前峰將足球向後傳俾呀日，然後呀日即刻向前帶球衝入邊線，可能對面得啊希識踢波，所以其餘嘅人都俾呀日引咗去佢嗰邊。而右邊只剩返兩個防守，呀日睇準機會，喺底線傳中，前峰頭鎚頂到，但只係頂到足球嘅底部，所以足球彈咗去我度，我由右邊帶入去禁區位，然後瞄準龍門嘅右上位置，一下掃腳將球送出。

可惜對方後衛跳高後，足球撞到佢嘅右邊膊頭，改變咗方向，彈到龍門嘅另一面，就當門將向前撲準備接球嘅時候，呀日已經由底線跑咗上嚟，接應彈出嘅足球，以後腳一剔就將足球踢入龍門。

Push

Live咗

Btw 樓主你出文前真係要睇一次有冇問題先
唔好諗住趕住出文就快手打完就po
真係好多錯字呀
有啲位直頭唔明講緊咩

可能太急搞到咁 我會再小心

六打六差十個

因為計咗呀日同青蛙，所以咪差十個

好撚正

戰況大多都係一面倒，最後完場我哋隊以4:1擊敗對手，本來應該仲有一隊等緊，但係Miss喺呢個時候就吹哨子示意準備落堂，跟隊嗰一隊當然非常不滿，有幾個仲要走去Miss面前同佢理論，可惜都係無功而回。

事後，呀日同我就買咗幾包飲品送俾我哋嘅隊友以示感激同獎勵。

我同呀日準備踏上樓梯出去食飯嘅時候，身後傳來兩把熟悉嘅聲音。

「喂！唔好諗住賣甩我哋！」梓情輕力拍我後腦。

「你條友仔係咪唔記得咗今日要同我食飯？」而呀Yan當然就係再次用力扭呀日嘅耳仔。

我哋今次決定食一間意大利餐廳，因為我哋比較早放嘅關係，所以只係等咗一陣就入到去，而且我哋用膳嘅時間非常充足，唔需要趕。

我同梓情嗌咗個焗豬扒飯，而呀日同呀Yan就叫咗一個卡邦尼意粉。

Itamomo??

對唔住唔小心quote咗
自膠
各位高抬貴手

我返嚟啦

有冇文呀

live咗

「係喎，差唔多要準備去旅行嘅嘢喇，青華梓情你哋諗住過幾多日夜？」呀Yan問咗一條我未諗過嘅問題。

「吓，我冇諗過喎，其實我都係睇你哋咋，反正都係一齊玩，你哋住幾多日咪跟你哋囉。」梓情幫我答咗。

「呀日原本話想兩日，不過我覺得兩日會好悶所以就諗住一日算，踩吓單車食吓嘢打吓邊爐咁，你哋覺得點？」

「好吖好吖，就跟你哋啦！有呀Yan你喺度就咩都唔駛煩，幾時都話你最好！」

梓情攬住呀Yan，原本以為事情已經搞掂，但係呀日突然說：

「比起訓幾多日，依家有個更急切嘅問題。」

「話說喺我哋呢幾日玩得好開心嘅同時，我哋班有幾個人同梓情你哋班嘅人有爭執。原因好撚簡單，屌你老母竟然係爭仔囉，你話係咪智障！

智障唔緊要，佢哋仲要玩排斥，本身諗住兩班可以組埋一齊玩，我同呀華你可以同女朋友玩，依家佢哋講到明話冇可能再一齊玩。小學生咩，玩分化，受罪嘅又係我哋。」

得咁少

終於忙完 聽日可以出返正常篇幅 辛苦曬大家嘅忍耐

Live左

十卜樓主 個故寫得好正

Live了

我好奇問呀日。

「咁啊男神你有咩計仔可以解決到呢個問題？」

「我已經約好咗佢哋聽日放學喺課室等，然後我就會用啲垃圾理由，叫埋黃臉婆上去，到時我再扮咁啱上去搵嘢，跟住就幫手調停佢哋！」

「屌，係咪好撚完美先！」

呀日用一副氣定神閒嘅臭臉向我哋擔保。

「你咁都搞得掂嘅話我切柒添呀！」我對佢嘅計劃半點信心都冇。

「喂！唔準講粗口，好學唔學，學曬呀日啲衰嘢。」

梓情一手揑住我臉豬登，然後教導我。

我作出反擊，同樣揑住梓情臉豬登，左右咁拉佢塊臉。突然，梓情一下撲向我度，親吻我右邊，我反應唔切，再俾梓情一下右勾拳擊中肚皮。

「耶，今次仲唔係我贏！」

對面嘅呀日同呀Yan眼定定咁望住我哋，然後呀Yan說道：

「梓情...其實我哋仲喺度...」

「怕咩姐，我哋咁熟，而且我都想俾欣欣你哋睇吓，其實我哋係Sweet過你哋㗎！」

梓情說罷再錫多我一啖，甜絲絲咁望住我。感覺梓情最近好似熱情咗咁，多咗不少身體接觸。話雖如此，但突兀感卻突然冒起。

「真係冇眼睇你哋，不過點都好，陣間你哋班際排球記得盡力啊，唔好讓賽。」呀yan提醒我哋。

最後，我哋四個食完之後就返咗課堂休息，順便同呀日傾吓陣間班際嘅嘢。

距離比賽愈近，緊張感就愈大，我開始感到焦慮。

「點算，陣間要打梓情嗰班，我驚我發揮唔到。」

「屌你唔係掛，臨比賽先話驚，你上次練習賽都打得好勁㗎喎，好似上次咁打咪得。同埋你啲殺人發球咁型，我諗都大把女會為你歡呼，你諗定點樣氹梓情仲好啦。」

「我最怕係控制唔到方向打咗落梓情度咋。」

「咁你定啦，梓情咁好波，接唔到都避到啦。同埋，不如今晚打完波四個去打邊爐好無，呀Yan之前講過想去食吉野家，我又唔記得咗。」

「食就無問題，不過我一直都好想知，你連佢生日都唔記得，又多女仔追你，究竟點解呀Yan會肯同你一齊？」

「屌，講起就覺得辛苦，我嗰陣追佢追咗成半年先追到手。」

頂,夜媽媽先嚟live,睇完真係想死...
Btw睇個故嘅setting,巴打係咪住寶琳?

agger
空虛寂寞凍

綠色線

住樂富/黃大仙，中學應該係慈雲山/鑽石山？

巴打唔駛估 地點係假的

pish

「明明嗰陣我最受歡迎，好多女仔都成日搵我食飯，偏偏我又唔知點解，剩係睇得上佢。」

呀日講就咁講，不過其實佢臉上已經慢慢展露出幸福嘅表情，估唔到呀日會有咁多面。

「我仲記得第一次搵佢嗰陣，佢鬧咗我一句垃圾就走咗，我嗰刻嘅心情真係好興奮，因為呀Yan係第一個女仔咁樣鬧我。」

「你...係M底？」

「收皮啦你！不過呀Yan真係好正，好前有後，把聲又好聽，最重要係佢會玩運動。我約咗佢差唔多成廿次先約到佢出去跑步順便食埋飯咋。」

「依家啲女人好撚蠱惑㗎！」

呀日講到十分興奮，就算其他人返到課堂佢都無視，繼續講佢嘅情史。

當然，我已經再無興趣知道佢嘅嘢，所以我坐返埋位準備陣間上堂，呀日窮追猛打，然後一嘢坐落我大脾度。

就喺呢個時候．．．

「你兩個，同我出嚟！」

黃臉婆好入唔入，喺呢個時候入咗嚟，仲俾佢睇到呀日坐住我大脾喺度搖，我仇視咗呀日一眼之後就同佢死死氣咁出去。

「你兩個，知唔知呢度係學校嚟？喺學校，無論男定女都應該要保持距離，仲有學校唔係你哋嘅私人地方，你哋做呢啲行為知唔知會影響學生嘅觀感......」

下刪一萬字。

黃臉婆講咗一大輪我哋都冇認真聽，不過有一句我聽得好清楚。

「你兩個跟我落嚟教員室，雖然我唔係反對你哋嘅性取向，但係我有責任同你哋嘅父母講。」

「吓，唔駛啦掛，玩吓啫，唔駛出動埋我老母嘅...」呀日感到驚訝同埋好唔情願。

反正我呀爸呀媽都唔知喺邊，都搵唔到佢哋㗎啦，好彩啫。我心入面咁樣諗，但係往往幻想同現實都係唔一樣的。

落到教員室之後，黃臉婆問我想打俾呀爸定呀媽。

「其實我好耐之前就自己一個住，我冇見佢兩個都差唔多十幾年喇喎。」

「...」 「咁監護人呢？」

「邊有呢啲嘢㗎我。」

黃臉婆打開電腦查咗一吓資料庫，然後對我講：

「呢度顯示你有一個監護人，叫做容祖兒，你識唔識佢？」

唔撚係掛，容容容...唔通係容姨姨。不過既然佢都寫咗係監護人，咁咪等黃臉婆打過去。

今晚仲有冇？

仲有

聽朝起身睇文

等你

新觀眾留名

黃臉婆打咗電話俾我嗰個所謂監護人之後，就繼續講佢嘅大道理，我同呀日都無心機聽佢喺度嗡，襯佢講電話嗰陣走咗出去走廊睇人上體育堂。

「屌你話係咪麻撚煩，坐個大脾就搵老豆老母，真係抵佢結唔到婚成世做老姑婆。」

呀日一出到去就即刻瘋狂咒罵佢，如入無人之境。佢講完之後，梓情同呀Yan就從後出現。由佢兩個嘅表情可以睇得出佢哋好擔心我同呀日。呀日同佢哋解釋完之後，佢兩個忍唔住好大聲咁笑咗出聲，仲恥笑我同呀日抵死。

「不過點解我監護人會變咗容姨姨？仲有我依家先知原來你呀媽叫容祖兒。」我詢問梓情其來龍去脈。

「我上次同媽咪講起你學校啲嘢跟住佢就話你應該無監護人，所以佢有一日就拎咗啲文件去幫你改資料，申請做你監護人，至於詳細係點我就唔知喇。」

「估唔到伯母對我咁好，我都唔知點報答佢好。」我心存感激同內疚。

「傻嘅！我媽咪咁好人，佢早就當咗你係仔㗎喇。同埋，如果你想多謝佢，咪買份禮物俾佢囉，反正遲啲係佢同爸爸嘅結婚紀念日。」

「喔．．．咁好啦。」

「喂喂喂，話時話，呀華你哋之前一齊住嗰陣係點㗎？」呀日無啦啦插嘴問我哋，然後俾呀Yan鬧佢多事，而我哋都無答佢。

「咔。」 「我已經通知曬你哋嘅．．．咦，乜你兩個都喺度嘅？」黃臉婆出到嚟一見到佢哋，又再次變臉。

「無吖，我哋要幫手拎嘢落嚟吖嘛，咁啱見到呀華佢哋咪傾幾句。」梓情用返嗰個好有禮貌嘅語調同黃臉婆講嘢。

而呀Yan就幫口：「其實佢兩個唔係同性戀嚟㗎，佢哋都係貪玩啫。」

「我知啊，呀日係你男朋友，而程青華係梓情男朋友嘛，我一早知道啦。只係佢哋玩到咁癲，我點都要教訓吓佢哋，避免其他同學有樣學樣啫。」黃臉婆指住我同呀日向梓情佢哋解釋。

「．．．」我哋四個一時之間俾唔到反應佢。

再同黃臉婆傾多陣之後，我哋四個都返翻上課室，仲要捱多三堂先可以自由。

我好期待陣間嘅比賽同時又好緊張，呀日同我講學校嘅人大部分都好鐘意運動，就算唔識都會支持，所以陣間應該會有好多人觀賞。

而我對呢樣嘢最畏懼，因為我對自己冇乜信心，經常都好自卑，從以前到依家都係咁。今次仲要咁多人睇我比賽，仿佛好似喺大型嘅比賽上，四周嘅觀眾都喺度歡呼或者喝采咁。

我發吽逗嘅時候俾老師叫醒，提醒我要專心上堂。

時間不知不覺，而我們後知後覺。轉眼間放學鐘聲已經響起，我哋六個喺課堂集合後就一齊落到去更衣室換衫同準備比賽。

可能有人認為一場學校嘅小型比賽毋須咁認真，但係我認為如果熱衷運動，認真看待係對運動嘅一種尊重。

以前有人同我講過一番話：

「做運動唔代表其他方面一定會輸俾人，兼顧到運動又兼顧到其他嘢先係最有能力嘅人。而且運動係做俾自己睇，以自己做目標，即使成績或者表現俾人差，但係總有一刻會突破自己同改變自己嘅心態，真正嘅滿足感同自律性只可以靠自己得到。如果做運動嘅原意係為咗滿足人或者同人比較嘅話，人就唔會明白運動帶俾自己嘅改變。」

他說，每個人開竅嘅時間、快慢都不同，最緊要有個心想去改變。

所以我希望各位巴打，不妨可以喺情緒低落、有困難或者迷惘嘅時候抽少少時間，唔駛多，一個鐘就夠，嘗試一吓透過運動去抒緩自己同埋令自己有好嘅時間去思考吓。

純粹有感而發所以用咗少少篇幅去打 聽日繼續

番工前有文睇 滿足

宜家既心情就係好似係臨開波前主持人話：我地去一去廣告先

因為學校操場分為大場同細場，大細同兩個半籃球場一樣大，而細場就得一個籃球場咁大，所以每次班際都會將大場列作比賽場地，細場就係熱身區。

我哋六個換好衫之後就前往細場熱身，因為距離比賽時間仲有成30分鐘，所以我哋都做咗啲接球、發球同步法嘅熱身，重新喚醒返肌肉嘅記憶。

驟眼睇，啊希嘅基本功好似又穩固咗，喺我嘅詢問下原來佢同夏惠衣三個有私下練習，佢仲自爆咗自己對呀夏有少少好感添，睇嚟今次比賽可以拉近佢哋嘅距離。

練咗差不多3個字之後，梓情佢哋班就嚟咗。可能因為陣間係對手嘅關係，我同梓情都只係傾咗幾句就繼續練習。

第一場係由A班對D班，換句話說即係我哋係第二場先打。比賽係用三局兩勝就賽制，邊一隊贏咗就直接晉級決賽。我哋搵咗個位置坐底，然後睇吓人哋點樣打。

live左

巴打又喺你

我想問點解啊梓情媽姓容？
喺咪代表梓情父母都喺姓容？定喺伏筆嚟？梓情父母喺兄妹戀？

放心唔會亂倫 咁啱姓容啫

容容祖兒

差唔多打咗一個鐘，A班最後贏咗D班，換言之如果我哋贏咗就要對A班，但我相信就算晉級，A班對我哋嘅威脅都唔大。而且經過頭先嘅比賽，我發現...

包括呀日在內，佢哋五個全部都訓曬教。原來一直都得我自己一個睇，難怪我講嘢嘅時候無人應我。

十五分鐘後就輪到我哋上場，我走去計分枱放低我哋六個嘅學校證，然後依照之前商量完嘅企位排好學生證。

我安排好其他嘢之後就集合佢哋：

「呢一場我諗大家出得場都一定好樣贏，我哋每個人嘅個人技術雖然唔係好勁，但係六個加埋一齊就一定最勁！準備好未，一定要贏到佢哋！」

我伸出右手示意，佢哋都一同伸出手嚟回應我：

「贏佢老味！」

環顧四周，學呀日話濟，呢間學校嘅學生真係好支持運動，即使放學時間，地下至二樓都企滿曬人觀看比賽，部分人更加用書嚟扮打氣棒，為同學加油，真係好熱血。

上到場後我哋跟返之前一樣咁企，位置如下：

————網—————

我 呀日 呀夏
啊希 呀惠 亞衣

哨子聲一吹，亞衣喺界外準備發球，佢深呼吸一吓，然後用一個下手發球作比賽嘅開始。

push

((爽((((大(爽((大((爽((數?大(蟆邨

留名
真係好pure好true

青蛙

fuck live左

Lmlm

希望今晚完到場班際

希望今晚真係睇到文

亞衣將排球不偏不倚咁打向對面嘅四號位，可惜下手發球嘅力量始終較弱，所以對面好輕易就將球接住，然後排球傳到梓情上方，而佢就準備舉球。

以我過往同梓情打波嘅經驗，梓情嘅進攻方式偏向穩定同保守，所以佢通常會將球舉到較接近自己嘅位置，令佢旁邊嘅隊友可以更準確咁扣球。

所以我睇準梓情下手舉球嘅前一刻，由本來嘅一號位移後到呀惠附近，準備接球。果然，不出我所料，梓情將球傳俾三號位，然後呀日因為欄網嘅時候封住咗佢嘅右邊，所以佢只可以將個波扣向我度，最後我完美計算到波嘅落點，將排球接住，傳送返俾呀日。

呀日快速咁搜索咗場上球員嘅位置後，佢一記上手舉球，球眨眼間就喺呀夏頭上出現，因為上手舉球嘅速度同準確度會比下手舉球更佳，所以呀夏可能被緊張影響或者未適應到呀日嘅傳球，佢本來想用拳頭打過去，但最後佢隻手同排球僅僅擦過，球就跌出咗界外。

能夠提升士氣嘅首分失去，呀夏難免會感到內疚同憤慨，但係排球係一樣好奇妙嘅運動，即使得分定失分，每個隊友都會圍埋一齊打氣，繼續為下一分努力，唔會有半點怪責之意。

1:0

經過上次嘅練習賽，我哋都以為可以同梓情嗰班鬥得難分難解，可惜事與願違。

我哋六個人，即使我都喺呢場賽事中好緊張，各人都接連失誤，我發球失誤嘅同時，呀日亦都不斷出現舉球跟唔上隊友速度嘅情況，被我哋嘅影響下，佢哋都慢慢打唔返以往嘅水準。

最後

B班以25:14領先我哋一局。

我哋出到去休息區嘅時候，每個人都一言不發咁，低住頭飲水，臉上充滿住失落同鬥志盡失嘅表情。

此刻嘅氛圍十分奇怪，其他學生都唔敢接近我哋，唯獨一個人例外。

「呀日，你搞咩呀，你依家咁算點，你咁樣仲叫咩運動王子！」呀Yan怒髮衝冠咁走過嚟對住呀日講。

「咁我可以點，你都睇到㗎啦，頭先我打得咁差，搞到其他人都俾我影響曬，仲點贏。」

「啪！」呀Yan喺毫無先兆嘅情況下打咗呀日一巴，我哋全部都呆住了。

「食屎狗！嗰陣你追我唔係好有自信㗎咩，又話靚仔過連登金鐘仔，又話自己中上樣，實追到我，我當初就係鐘意你有自信同好陽光，先同你出街，你依家咁樣我先唔要你。」

呀Yan之後行近呀日度，喺佢耳邊講咗啲嘢，然後就面紅紅咁走。

「你呀，記住我會一直睇住你，我喺度嘅話，你一定可以發揮到自己嘅實力。」

佢講完之後就走返上去一樓，留低我哋喺下面一臉茫然。

「喂，呀日，佢頭先同你講咗啲咩？」我同啊希都好好奇。

「喂！」

「呀日！」

「屌你老母！」我按耐不住就破口大罵，呀日終於有返反應，但係呀日都係無答我。

「啊啊啊啊啊啊啊 — 」

「我已經有返曬動力啦仆你個街！大家，頭先打得唔好唔緊要，打得柒唔緊要，因為今局同下一局都會有本大爺全力協助你哋，等你哋見識吓運動王子嘅實力，仲有結實嘅肌肉！」

說罷呀日就即刻喺我哋面前除咗件衫，對我哋做出健美動作，引嚟一班女粉絲尖叫。

「唔該，依家仲係比賽緊，如果你再係咁我哋就會取消你資格。」

呀日剛才熱血沸騰嘅宣言瞬間俾工作人員淋熄咗，但係呀日依然無氣餒，仲同我哋講解陣間嘅變動。

我哋用咗少少時間用理解，並且決定比賽嘅時候先真正使用，務求打到對面落花流水。不過戰術嘅成功率仍然係未知之數，但係喺對面實力明顯有改進嘅情況下，較弱嘅我哋只可以出奇制勝。

十五分鐘嘅休息過去，第二局即將開始，而發球權喺我哋手上，佢哋出咗去企好後，我就緩緩地拎住個排球，半拋半拍咁慢慢行到發球線後，準備開波。

我由發球線望向呀日，佢呢刻嘅背影俾到人好安心同好可靠嘅感覺，雖然唔知呀Yan同佢講咗啲咩，但係可以見到呀日翻生，真係好感動。

我張開手掌大力拍咗幾下波，搵返球感之後，我向後退咗大約六至七步，比以往嘅助跑距離還要遠，跟住

我將排球向前方拋起⋯

跟住呢

兩日了

個排球拋咗2日

笑咗

埸波幾時開始

live鳥

同足球小將幾集先過到半場差不多

放假了 準備好深夜爆文

因為距離遠咗，令到我助跑嘅時間都長咗，我因應之前計好嘅步數，奮力一跳，滯空嘅時間呢一刻變得好漫長，好似個天都想俾機會我咁。

我掃視對面嘅空位，最後我嘅視線停留咗喺六號位，希望可以透過六號球員接發球技術仲未太穩定嘅情況下，直接得分，幫隊友重新提升士氣。

我看準排球，右手手掌張開，然後拉弓，我將今次發球時嘅拉弓幅度加大，希望可以加大力度同威脅性。

當手掌接觸到排球正面嗰一刻，
「呯—」

清脆利落嘅擊球聲傳遍球場，而我手掌亦因用力嘅關係而出現短暫嘅疼痛同變紅。即使呢球只係第一球，但係就好似掌握住我哋勝唔勝利到嘅命運一樣，令我不禁漏出幾滴前列腺液。

同練習一樣，因為我扣球時壓低手腕嘅關係，排球下墜嘅速度同角度都比之前更好，所以就算我瞄準六號位打，佢都反應唔到，被排球擊中手肘彈咗出界外，令我哋直接得分。

1:0

我哋得分後，全隊都圍埋一齊搭住大家膊頭以示鼓勵。唔只我哋，部分圍觀嘅學生都為我哋歡呼同拍掌，最令我意外嘅係黃臉婆都向我哋俾讚好嘅手勢。

取得首分後，我希望可以繼續以發球直接得分，藉此拉開距離，因此我逐漸失去思考能力。喺之後嘅五球，雖然我我成功以遠距離嘅跳發球直接幫隊伍贏到6:0，但同時我嘅體力都比其他人消耗多兩倍。

如果有練過助跑跳發球嘅巴打就會知道，呢個技術需要嘅集中力同體力消耗都好大，而且仲會因為壓球同落地嘅動作令四肢造成負擔，所以我都唔例外，開始感到疲累同手臂負荷好大，所以我被迫轉用下手發球。

然而禍不單行，集中力下降令到我連下手發球咁基本嘅技術都出現失誤，排球唔爭氣咁撞到網上，失分嘅同時亦將發球權送咗俾對面。呀日行過嚟安慰我同鼓勵我專注下一球，但係一心想贏嘅我根本聽唔入耳。往後嘅比賽我開始接唔到波，傳唔到波同開唔到波。無幾耐呀日就叫我出去休息吓，冷靜完再返嚟。

換上臨時搵返嚟嘅隊員後，我坐喺凳上面，以旁觀者嘅角色觀賞比賽，亦係我第一次被換落嚟，成為坐冷板凳嘅其中一員。

我感到羞恥同自責，我痛恨自己，我問自己為何會打得差。明明以前嘅比賽更重要，我都失誤少，偏偏學校嘅小型比賽就打到同外行人無分別，成為隊伍中嘅黑洞。

我喺冷板凳上靜靜觀察對手，並留意隊友嘅動作，步伐等。我慢慢了解隊友嘅長處同缺憾，佢哋個人技術唔強但係因為練習得多而形成良好嘅默契。喺佢哋身上我仿如見到Fifa入面球員間嘅綠色線。

此時場上嘅比分係24:21，如果呢場輸咗就唔會再有下場，我諗場上嘅呀日都係咁諗，所以我好似知道呀日所講嘅奇招係咩了。

呀日要求換人，佢重新將我換出去，我拍打雙臉提醒自己振作仲要冷靜。站在場上，我嘅喚醒水平逐漸增加到最佳狀態，感覺到力量都由全身散發出來。

我握緊雙掌，誓要做一次排球少年入面能夠改變局面嘅角色。

呀日將右手放在我手背上，即使佢眼望向對手，但我都可以感受到佢嘅熱血。

「華，準備好未，準備好就屌爆對面老母！」

會跟返自己感覺寫，如果覺得太中二嘅話忍一忍

我哋首要嘅目標係要打贏呢局然後下一局再一決勝負，所以我配合呀日，唔再主動扣球，而係擔任副舉球手一職，幫呀日減輕負擔同等佢可以專注封網。

可能落後緊嘅關係，大家嘅氣氛都好沉重同好認真，但係卻有好好嘅表現，紮實嘅打法令對面打破唔到得我哋嘅防守大關。加上喺我同呀日嘅交替舉球下，對面球員好難預測到舉球嘅位置同作出相應防守，令我哋有機可乘，急起直追。

轉眼間我哋已經追平並且進入刁時階段，現時雙方體力都下降，可以話係邊隊堅持到就可以拎到呢局。呀日呢個時候同我哋講：

「我哋由唔識打到識，都已經去到呢度，幾攰都好，唔差在堅持埋呢兩分佢，夏惠衣你哋都想俾Miss睇到你哋嘅實力揀你哋做正選㗎嘛；啊希你唔係想威俾呀夏睇㗎咩，依家唔發力等幾時吖？華你就唔駛講啦，咁撚熟。既然你哋肯企喺呢度，我哋六個人加埋就係完美，無嘢可以擊潰我哋，明未！」

「加油！」呀日嘅說話再次將我哋連繫著，令我哋充滿信心。

今次由對面一號位發球，佢一記上手發球令排球打向啊希面前，雖然佢接到但因為前臂無托好所以排球又彈返去對面，對面四號位接應傳球後，梓情將球舉俾啱啱嘅四號位，佢看準呀日嘅漏洞扣球，本來以為球會就咁跌落地下，但係啊希左腳向橫一滑，用腳尖將排球喺距離地面剩數十厘米時踮起，中斷對面攻勢。

我向右撲出，喺空中轉半身然後及時將球向上傳俾另一邊嘅呀日，而我則跌落地下打咗個滾翻。呀日施展彈跳力，喺高於對手半個頭嘅位置扣殺，將比數超越為24:25。

最後一球由呀日發球，佢不費吹灰之力就將球打到邊線，直接得分，終於都到第三場決勝場了，樓豬打咗成幾日都終於打到第三場了，攰死人。

休息緊嘅時候，我準備拎水補充能量，梓情已經遞咗枝水俾我同坐喺我隔離。梓情摸一摸我個頭，然後一臉擔心：

「你頂唔頂得順㗎，你開咗咁多球，隻手同隻腳實好痛啦係咪？雖然我身份係B班嘅人，但係我嘅心就係你嘅人，相比起贏我更加唔想你受傷，搞到以後都有後遺症。所以要應承我如果你陣間頂唔順或者受傷就要即刻落場，如果唔係就嬲死你！」

我能夠真切感受到梓情對我嘅關懷同愛護，我哋閒聊多幾句後佢就返翻去佢班準備比賽。而我哋無咩好講，因為要講要鬧嘅頭先已經鬧曬所以我哋擊完掌後就出場準備。

終於到第三場，我同呀日都明白佢哋四個嘅體力有限所以唔可以拖拖拉拉，要速戰速決，因此我同呀日都諗咗個戰術去提升返進攻嘅成功率。

一開始比賽嘅時候大家都維持以往水平，雙方互有攻守。

打咗半個鐘，13:13嘅比數令氣氛更緊湊同激烈，我哋完全唔敢大意。呀日企喺面前同我打咗一個眼色，我喺呀日舉出排球前就開始向前跑，務求能混淆到對面防守球員去欄截我。我全速跑到網前，準備起跳一刻急停然後轉向右邊衝刺，因為對面球員預計唔到我下一步所以到佢跳起咗先發現我剛才嘅係假動作。

呀日瞄準位置，跳起並以背舉嘅方式，低傳俾我，我向上跳起嘅時候因爲受速度影響而導致身體向右偏側，此舉令到我嘅右手因快速移動而導致排球與右手距離較遠，無法正常扣球。因此我利用左手向前一伸，以食指將貼近我左邊身體嘅排球推下網，獲得一分，我坐在原地不禁驚呆，不敢想像能這樣奪分。

但係依家唔係諗呢分嘅問題，而係需要取得下一分勝出賽事。我哋搭住膊頭圍埋一齊，我同呀日向佢哋講解多次陣間嘅戰術。我有同呀日講過呢個戰術要好高默契同技術先做到，但呀日叫我唔駛擔心，相信佢哋，最後我決定陪佢搏一鋪。

哨子聲響起，呀惠下手發球將波打到一號嘅位置，然後梓情亦用下手背舉作回應，不偏不倚咁令排球出現喺已起跳嘅三號球員面前，佢身型高大到連呀日都欄唔到佢嘅網，排球擊中呀日手指向後彈出，但係我哋有守護神在場，啊希向底線狂奔然後左腳伸出，兩手架好姿勢按住地下，一剷就救到個波，我立刻呼一口氣然後調整心態準備運用戰術。

我跑到排球會跌落嘅位置下準備，佢哋五個運用第一節奏進攻，喺我出手之前就一同向前跑。對手無可能會知道扣球手係邊一個，即使知道後都趕唔切防守。佢哋五準備個起跳，因為啊希前面係呀日，所以對方都覺得我會將波傳送俾呀日，但係我真正嘅目標嘅啊希，所以呀日同對面防守球員一同起時，我根本無傳波。呢個時候，呀日下墜嘅同時背後就出現啱啱起跳嘅啊希，我將球舉俾啊希，佢喺無人看守嘅情況下扣球到對面場，取得最後一分。

我哋擁抱埋一齊，熱烈地歡呼。

唔明可以問

So pure so true

照舊夜晚出文 多謝支持

啲劇情咁似一套動漫既來源

因為有部分係取材自排球少年

新讀者追到live留名

小巨人

我哋六個同對面握手道謝後就返回休息區。呀日隨即咆哮：

「喂屌真係贏咗，都話我哋得㗎啦！今晚齊齊去食餐好嘅慶祝吓，後日嗰場冠軍戰對面望落去咁弱雞，輕鬆贏佢哋！」

「啊希你終於都有用喇，啱啱你救嗰兩球幾撚靚，實喺佢面前加曬分啦。」

呀日繼續喺呀夏面前稱讚啊希，我都知啊希鐘意啊夏，只係估唔到呀日竟然連丘比特嘅角色都做埋。

「哈哈．．．邊係呢，咁啱踢中咗姐，都係多得你哋我先贏到。」

啊希抓住頭一臉尷尬咁講，喺呀夏面前就口窒窒咁，睇到我都忍唔住想幫佢。不過呀夏好似無咩反應，唔知係佢遲鈍定唔鐘意啊希。

「就咁話啦，一於今晚去打邊爐慶祝，個個都要去唔準放飛機，可以嘅話就盡量約埋兩個兩個咁樣一齊去啦，省返啲時間！」

我拍一拍啊希膊頭，暗示佢今晚約埋呀夏一齊去，只見佢一臉呆笑咁望住我，希望佢真係明我想點．．．

熱血

約好咗之後，我執拾好東西準備離開，梓情跑過嚟翹住我左手，然後不停咁摵我塊臉，完全無視其他人。

「我哋嘅青蛙真係勁，剩係開波都已經嚇窒全部人，不愧係我嘅男朋友。同埋呢，我今日同佢哋去食飯吖，有欣欣陪我，所以你唔駛擔心。咁你呢，駛唔駛同佢哋慶祝吖？」

「要呀，今晚去打邊爐，呀日仲諗住叫埋我幫手撮合啊希同呀夏添。」

「姐係你嗰隊用腳救波嗰個男仔？點解你同呀日好似愈嚟愈基咁，乜都一齊做，依家仲要做埋月老幫人拉紅線，搞到我都有少少眼紅佢，搶走我男朋友。」

梓情鼓起鰓，裝作生氣，我隨即將佢拖返住。

「點會呢，只係佢同我做嘅嘢好夾啫，又玩得埋所以咪咁fd囉。」

我氹完梓情後，呀Yan就嚟接走咗佢，而我都換返衫返屋企準備今晚。由於體力透支嘅關係我選擇搭的士返去，不出數十分鐘我就返到屋企樓下，我檢視信箱，發覺又有一封不知明嘅信。

我喺電梯度拆開：

「華，知你現時安好，我倆放下心頭大石。對於以前的事我們心感歎疚，亦覺得抱歉和內疚，沒盡好養育之責。待這邊事情安頓好後我倆就會回港見你一面，我們十分想念你。」

雖然封信無署名，但我都知道係父母佢哋嘅筆跡。我心情好複雜，我唔知道假如有日佢哋真係返咗嚟，我要點樣面對佢哋。

好想知佢老豆老母究竟去咗邊

我將信放入抽屜裏，然後就去沖一沖涼，等陣間唔駛成身汗咁打邊爐。我一路沖涼一路思考，要點樣幫啊希呢？唔知佢接唔接收到我嘅暗示呢？雖然唔係識咗啊希好耐，但佢都算係一個幾單純同對人幾好嘅男仔，佢腦入面得踢波踢波同訓教，所以我都擔心佢把握唔到機會。

我沖完涼後喺梳化開咗部ps4，準備玩場久違嘅fifa，但係唔知點解個電視螢幕一遍漆黑，無奈我對呢啲嘢唔熟悉，老豆又唔喺度，為咗唔令電視損毀加劇。最後我只能夠死死地氣咁訓喺梳化度用手機睇片打發時間。

幾經辛苦我終於都捱過兩個半鐘，距離約定時間仲有一個鐘左右，我隨便喺衣櫃揀咗件淺藍色短袖恤衫同黑色束腳褲就著上身。換完衫檢查完無漏嘢之後我就著對全黑嘅帆布鞋就出咗門口。

我見時間尚早所以我選擇咗搭巴士，因為既可以坐，又可以等我留意吓街道嘅人同事，令自己心靈得到抒緩。

我登上巴士後走到上層，坐喺最前排嘅位置休息，慶幸嘅係暫時仲未有人選擇我隔離嘅坐位，令我可以坐得更舒適。大約過咗六個站後，樓梯傳來雜亂嘅腳步聲，相信頭先嘅站上咗好多人。

我重新戴回耳機望向窗口，不少父母都拖住子女有講有笑，有一個老豆仲要俾個仔騎住膊馬咁街，令我羨慕。呢個時候，一個人影喺我右邊眼角出現，突然巴士一個緊急剎停，因為佢失平衡嘅關係而令佢嘅布袋毫無預警下擊中我頭部，類似差電器嘅物體令我頭暈腦脹。

「對唔住吖，係咪好痛吖！」

迎面而來嘅係一個看似同我年齡相約嘅女仔，佢披著長髮，五官細膩，算係靚女有氣質嘅類型，唯獨是身型比較瘦弱。

「啱啱唔好意思啊，我無留意佢開車所以失平衡，撞咗落你度。我叫若晞，你呢？」

呢個女仔同我見咗不足一分鐘就講自己個名俾我聽，我都分唔清佢係健談定無危機意識好。

「我叫呀華。」我作簡短嘅回覆。

「你又叫呀華？係呢，咁你依家去邊吖。」若晞抱住疑惑咁問我。

「又？你識人叫呀華咩？無呀我依家去同隊友慶祝贏咗排球比賽。」

成程路程若晞都不停帶住我傾計，若晞俾我嘅感覺係好隨和，同佢傾計嘅人可以暫時忘卻煩惱，好神奇嘅魔力。

出現了！！！

Lm留名

唔好呀
唔好咁對梓情呀

睇嚟大家好唔鐘意若晞

文呀

第三者準備出現

睇左咁耐 老豆老母唔見晒 究竟男主啲錢邊到黎
仲可以買咁多野比女主

之前有講過男主喺梓情屋企住到大個之後搬走咗，佢哋有一直俾錢佢

等左咁耐 觀眾巴打唔見晒 究竟樓主啲文邊到去
仲可以作咁多野比女三

留個名先，新讀者，皮已正，已表支持

Btw，點解講故台好似咁多作者都失咗蹤咁？？？

出文啦喂 lm

撐住呀樓主,我地要文呀

令人忘卻煩惱嘅時光好快就過去，我同呢個女仔道別完後就落咗車。今次慶祝嘅地點係一間位於九龍灣嘅酒樓，因為嗰度地方大同埋可以食兩個半鐘所以我哋揀嗰度。

當我上到去後，見到呀日已經一個人坐喺嗰度飲悶酒，旁邊仲有一袋未開嘅酒，佢向我打招呼。

「做乜咁寂莫，一個人喺度飲酒？」

「屌你哋咁耐都未嚟，未飲吓酒，發洩吓囉。」

「有咩要發洩，又同呀Yan嘈交？」

「邊有嘈，佢單方面發脾氣咋嘛，成日都係咁，都唔知我幾時會頂唔順。」

「咪講埋曬呢啲誨氣說話啦。」

我陪呀日飲咗少少之後就收到啊希嘅電話。

「我仲有15分鐘就到啦，你哋齊人未啊？」

「依家得我同呀日咋，快啲啦等你哋開飯。」

我喺電話聽到啊希嘅語氣好似同平時唔太一樣，但我又講唔出咩感覺。唔知啊希佢有無約埋呀夏一齊嚟呢？

不久後，呀惠同亞衣翹住手入嚟叫我哋，佢哋兩個今日都有互相配搭過，上身都係同款嘅中長袖黃色T-shirt，下身方面呀惠就係穿窿嘅淺藍牛仔長褲，而亞衣就係穿窿嘅淺藍牛仔短褲，令人覺得好似姐妹咁。

「Yo！等咗你哋好耐啦，今日夾好曬咁，差少少以為你哋係同性戀添。」呀日開始語無倫次，係咁亂講嘢，連我都冇眼睇。

「我哋係唔會同你呢啲唔識欣賞嘅人計較㗎！係喎，仲有兩個呢，我哋本身想約埋呀夏一齊嚟，但係佢話有嘢做所以自己去。」

亞衣諗返起佢約呀夏嗰陣嘅情形，仲展露出擔心嘅神情。

「頭先啊希打咗俾我話佢就到，但係我諗佢應該自己一個嚟㗎喎。駛唔駛打俾呀夏問吓佢喺邊？」

「唔駛啦，佢哋到咗啦，仲要兩個人添。」呀日嘅一句令我哋全部人都望看門口嗰邊。

只見門口有兩個熟悉嘅人行緊入嚟，嗰希面上掛有自信，隨後跟從嘅係與平日不同嘅呀夏，由佢哋嘅衣著睇得出佢哋今日好重視呢個活動。

感謝

平時嘅啊希就算出街都係著運動型嘅服裝，我諗一嚟慣咗二嚟易襯，但佢今日就以一身潮牌短袖配搭黑色束腳褲去突出自己，當我睇到佢對鞋嘅時候我更加驚訝，因為啊希今日係著街市牌嘅藍色人字拖。。。

而呀夏就以成熟打扮嚟一洗清新嘅形象，佢穿著純白色嘅薄恤衫，因為件恤衫比較大同長嘅關係，即使呀夏著咗條粉紅色嘅熱褲都唔易察覺，但係我都估唔到原來呀夏身材都幾好，佢嘅打扮令雙腿更加修長，一覽無遺。

「哈哈，原來你哋已經到咗喇，我哋遲到添。」即使啊希轉咗風格，但佢怕醜嘅性格依舊不改。

「都唔係等咗好耐啫，同埋，你哋係咁啱撞到所以一齊嚟？」我對佢哋感到好奇。

「唔係啊，係啊希約埋我一齊嚟㗎，佢話自己唔識路同埋想搵我傾嘢所以咪叫埋我。」我仲諗住啊希會解釋俾我聽，點知呀夏就爭住講。

我向啊希以眼神鼓勵佢，而佢都作出回應。

我早已留返兩個連位俾佢哋，等佢哋有多啲接觸，同時我同呀日都可以食花生。唔知點解，明明係慶功宴，但係我就覺得有少少相睇同做媒嘅感覺。

「不過話時話，係乜嘢驅使你選擇以人字拖嚟作最後嘅結尾？」

呀日對住啊希講，我哋聽到嘅時候都不禁笑咗幾聲。

「我今日出門口嗰陣，本來想去街市買少少嘢食，點知我無睇清楚個渠蓋位，一下就俾佢整到，成個人向前仆落地下之餘，個鞋底仲要俾個的的位勾甩咗。嗰陣樣衰到全部人都望住我，最後我咪用腳踩住個鞋底去鞋鋪買拖鞋囉。」

我哋聽完之後都忍唔住笑，呀日條友仲要拍曬枱講曬粗口咁，氣氛無咗之前嘅尷尬，換來嘅係融洽。雖然唔係識咗好耐，但係呢班人都算係共同進退過，大家都有對比賽付出同盡力，互相俾到交代大家。

所以我好珍惜可以成班人或者同重視嘅人一齊食飯，因為你永遠唔知道你食緊嘅會唔會係最後一餐。

沿途大家都有講有笑，當中有呀日嘅爛gag亦有啊希嘅遲鈍而帶嚟嘅歡樂。六個人入面並無分為咩派，互相照顧到，唔會令某人有落單嘅情況。

「青華，我覺得呀夏好似對啊希有啲好感，你估啊希鐘唔鐘意呀夏吖嗱？」

突然間被亞衣咁問，我口中嘅墨丸即刻噴咗落呀日個鼻哥窿度，然後平伏心情問佢。

「點解你話呀夏鐘意希？」

「喂屌好撚核突啊仆街！」我無視呀日。

「因為呀夏唔會同男仔講咁多嘢㗎，平時都係一句起兩句止，你望吓佢哋，又玩又傾又笑又夾餸俾大家，我都未見過呀夏咁嘅。」

我得知呢個消息後，心入面感到放心，亦有信心可以令佢兩個一齊。

有文

儲咗一個星期先睇 睇咗5分鐘都冇就追曬

我哋其實講多過食，可能呢個係大家可以更了解大家嘅機會，所以每一個都講咗好多關於自己嘅嘢，唯獨是呀日，佢大部分時間都喺係飲酒，可想而言佢同呀yan今次都幾麻煩。

我哋食咗一個半鐘嘢，但係就坐足兩個半鐘先走。雖然大家都繼續傾計，但係始終都會有分離嘅一刻，望住佢哋逐個離開，最後剩返我同飲醉咗嘅呀日，我心裏咒罵但係又唔忍心放低佢所以我揹住佢帶佢返屋企。

但係呀日實在太重，成八十公斤，我揹咗佢一陣就已經要坐底抖氣。

「喂，呀yan，呀日佢飲醉咗，你可唔可以幫我一齊將佢托返屋企啊？」

我考慮過後都係決定打俾呀yan吖佢幫手，就算嘈交都好，男朋友醉咗點都會幫手掛。

「我唔得閒，你叫佢自己返屋企啦，唔關我事。」

「我一個人唔夠力搬郁佢啊，你都唔想佢訓街㗎嘛，我哋喺九龍灣地鐵站啊。」

「嘟嘟嘟．．．」呀yan無答到我就收咗線。

「大佬，點解你哋好嘈唔嘈，依家先嚟嘈，我點搬你返屋企啊死肥仔．．．」

我向呀日說，可惜佢依家完全聽唔到我講咩。

我休息咗15分鐘，我仲諗緊應該搵邊個幫手，但係又冇理由搵梓情，最後我放低手機，準備繼續抬佢返屋企。

「喂，青華，呢邊啊！」一把女聲從不遠處傳來。

原來係呀yan，佢嘅神情可以睇得出佢好趕急咁過
嚟，果然口裡說不，身體卻很誠實。

「你唔係話唔得閒咩，不過唔理啦，幫手搞掂你男朋友先啦。」

「妖，死人頭無啦啦又飲到咁醉，麻鬼煩。」呀yan面上表情同講嘅嘢相反。

「其實呀日都係因為同你嘈交先會飲到咁啫。」

「唔該曬你啊，我搞掂佢得㗎喇，你返去先喇。」

「你得唔得㗎，條友好鬼重喎。」

「我之前都成日搬佢走㗎，所以唔駛擔心，你去搵梓情啦。」

「咁好啦，有咩再打俾我。」

我同呀yan道別後，回頭一望見到佢好擔心呀日同不停撫摸佢額頭，呀日能夠搵到個咁好嘅女朋友真係好彩，不過慶幸嘅係我都有梓情，所以唔需要羨慕佢哋。

我喺樂富地鐵站等梓情，同佢一齊咁耐都好少請佢食甜品，所以我買咗個紅豆沙俾佢，希望佢鐘意食。但係其實我無同梓情講我會接佢，我都唔知佢幾時返屋企，如是者我等咗成半個鐘佢先返到。

佢喺閘口見到我之後好驚訝，我向佢揮手示意。唔知係咪佢太攰嘅關係，佢行起路上嚟有少少緩慢同無力。即使佢咁樣，但佢出咁閘後都依然撲入我懷中，同掂起腳錫我一啖，幸福滿瀉。

滿記？

正 食住宵夜睇交

陣間出三至四篇

我同梓情搵咗個地方，幫佢拎碗紅豆沙出嚟俾佢食。

「好甜吖，攰咗成日突然間有甜嘢食真係好幸福，多謝呀b！」

好彩梓情都算係鐘意食紅豆沙，如果唔係就白費曬我嘅心機。

「最重要你開心啫梓情，同埋呢，今日啊希竟然約埋呀夏一齊嚟，仲愈嚟愈親密，我仲以為佢蠢到Get唔到我嘅暗示。」

「估唔到我男朋友喺拉紅線方面都幾勁㗎喎，難怪我會俾你追到。」

「咩啊，都唔係我追你，係你追我先㗎喎。」

「你追我先，我先肯同你一齊！」

我同梓情傾得好投入，完全唔記得咗時間，聽日仲要返學。

我提醒梓情，然後準備送佢上樓就返屋企，事關我都攰到無曬力，想盡快沖涼休息。

「吓，咁快走。青蛙，我屋企今日無人啊．．．你上嚟陪我訓好唔好．．．」梓情臉蛋透紅，愈講愈細聲。

「但係聽日要返學喎，如果我嚟你度過夜就要好早趕返去換衫。」

「咁簡單啦，我依家同你返去你屋企拎校衫，之後再返我屋企咪得囉！」

就係咁，我再一次去咗梓情屋企，唔同嘅係，佢屋企人今日唔會返嚟。

會唔會變埋甜故?

我去到梓情屋企第一件事，就係即刻衝入廁所沖涼，一洗頹氣同污槽嘢。第一次咁大個喺梓情屋企沖涼，唔知點解，嗰種唔自然嘅感覺喺呢度完全感覺唔到，可能因為比較熟悉嘅關係，我沖得好舒暢，仲哼起歌。

「咔嚓。」

「青蛙，你沖完未啊，我都想沖吖，個身好污槽。」

梓情毫無顧忌咁開咗對門，然後貌似想入嚟沖。我慌張到想即刻搵浴巾包住下身，但係呢個時間偏偏搵唔到。

「喂，梓情，你出返去先啦，我就快沖完喇。」我好焦急咁搵浴巾，同時希望梓情可以出返去。

「怕咩吖青蛙，以前都係一齊沖嘅，更何況我哋依家都一齊咗，咁我入嚟喇。」

梓情揭開浴簾，行入嚟，我即刻轉身然後瑟縮一角。臉因爲蒸氣同梓情嘅關係變到又紅又熱，我完全唔敢向後轉。

梓情若無其事咁開啟花灑，仲伸手去我旁邊拎淋浴露，全程我都唔敢亂郁，如果弟弟有反應就尷尬了。

「做咩唔沖吖，怕咩醜喎，我都未驚啦。一係我發你沖吓背脊啦好冇。」

「喔好．．．」

我維持背向梓情嘅動作，然後向後退近至梓情，梓情好溫柔咁用水沖我背部，然後用淋浴露慢慢平均咁搽落我度，雖然我好努力忍住，但兩個都一絲不掛，而且梓情又不停咁幫我擦背，我最後都係失守，有咗反應。

呢刻嘅我更加尷尬，有一刻想係我自己幻想出嚟，但可惜係真人真事，梓情真係幫我擦緊背。

唔會 我唔識寫

走甜唔該

我小心翼翼咁避嚟避去，最後終於捱到梓情沖完涼出返去，我喺梓情臨出去嘅時候，仲偷望咗梓情一眼，佢透白嘅背部加上修長嘅雙腿，仲要喺無著褲，露出圓潤嘅臀部嘅加成下，我再次忍唔住，弟弟又一次出現反應。

梓情此時亦都對我回眸一笑，我即刻縮返入去拉好浴簾，不停平伏自己。雖然梓情嘅胴體好吸引，但係我都唔可以俾佢見到我呢一幕。

最後我用咗差唔多十分鐘先搞掂個弟弟，換返衫出去。

我出到去廳後，聽到梓情喺房同緊人傾電話，為免打擾佢，我將校服掛起同埋去廚房睇吓雪櫃有咩嘢可以食。

我拎出泡菜，午餐肉同埋公仔麵諗住煮個宵夜。我煲滾水後，將一包半嘅公仔麵放入去，我諗夠我同梓情食。然後一邊煎午餐肉一邊睇火，不出五分鐘後，我就已經搞掂曬所有嘢，將少量泡菜放埋落去吊吓味，就拎出去。

房入面冇再傳出梓情嘅聲音，睇嚟佢已經傾完。同時，因為太熱，我全程都望住兩碗麵，好小心嘅拎出廳。

「梓情，我煮咗啲麵啊，你肚餓就食啦。」

我抬頭望向梓情，殊不知梓情竟然著住一件鬆身粉紅色背心同一條底褲，訓咗喺梳化度睇電視劇。我冇講錯，你都冇睇錯，佢真係剩係著住低褲。

「梓情你．．．點解唔著返條褲。」

「屋企都無人，得你咋嘛，同埋咁樣著好舒服㗎！」

說畢，梓情就放低遙控，然後好似樹熊咁跳上嚟我度，肌膚嘅接觸同摩擦又搞到我有反應．．．

「同你講樣嘢吖，頭先媽咪打俾我，佢話你爸爸媽媽最近飛咗去新加坡，仲準備開間公司，好似話就快返嚟喎，你興唔興奮吖？」

放心冇甜

加甜唔該

我都想有段咁嘅初戀

唔該 真係要走甜

真係唔會有甜 一寫甜就會破壞咗個故

初戀令人成長

lmlm

你興唔興奮呀

呢個故加甜唔ok呀

你哋有無甜先
你哋無甜同個故無甜係兩回事嚟㗎喎

純愛

寫到噉都唔加甜

加少少都好呀

「雖然媽咪無講得好詳細，但係我知你父母去咗新加坡準備開珠寶設計公司，同埋搞掂埋啲手尾就會返嚟搵你。我諗佢哋離開咗你咁耐，實會好掛住你。」

梓情突然變得好認真，令我都唔敢再嬉皮笑臉。不過唔知點解我聽到呢個消息之後無咩太大感覺。

「其實我好似對佢哋嘅嘢麻木咗，由以前細個聽到流言話佢哋喺邊度同會搵我之類嘅嘢我都會好興奮，但係久而久之，我開始麻木了，可能係慣咗獨自生活。」

「嘻，唔怕啦，萬大事我都會陪你一齊過㗎嘛，有我幫手，你哋一定可以好似以前咁嘅。」

梓情手舞足蹈咁鼓勵我，但佢好似忘記咗佢仲坐緊喺我腿上，佢身體不斷磨擦令我弟弟更加高漲，為咗阻止變甜故，我借啲意扮想睇劇然後就走咗上梳化度，而梓情則挨喺我肩上同我一齊享受二人世界。

不知不覺，我同梓情喺梳化度訓著咗，一起身就已經差唔多遲到。

走甜

有冇人同我一樣覺得 青蛙哈哈特約 個名好有吸引力

巴打係第一個咁講

新讀者LM

睇到依家好感動
唔好停繼續去

樓主呢？夠鐘出文喇

Live咗
新讀者 留翻個名先

今晚出

Live左
新讀者留名

睇左2日終於追晒

依家開始打文 應該都係三篇

真人真事?

我同梓情趕急咁準備所有嘢就一齊返學，雖然匆忙但係能夠更接近梓情就已經值回票價。

順帶一提，當你哋以為我剩係訓得一日就錯了，佢父母返咗嚟兩日之後又再次飛去旅行，仲交低咗鎖匙俾我，叫我當自己屋企咁。就係咁，我同梓情十二日嘅同居生活就開始咗。

返到學校後，途人見到我倆都已經見怪不怪，反而呀日就最煩。

「Woo~我哋華仔大個仔喇，溝女溝到去埋人哋屋企訓，駛唔駛呀叔我俾返幾個套套你？」

「點解你個腦過咗咁耐都仲係得呢啲？睇嚟我要叫呀yan精神調教吓你。」

「駛乜你叫，我日日都調教佢啦。」

「廢事同你嘥口水，仲有聽日就決賽喇喎，真係唔駛練？」

「我睇過佢哋嘅片啦，佢哋贏都係因為對面打到成個弱智咁，我唔認為我哋會輸，反而我覺得我哋可以聽日．．．」

呀日一講起運動嘢嘅好認真，盡顯佢嘅專業，但係，佢都唔識打排球。

好快就到咗決賽嘅時候，無挑戰性嘅比賽我都無謂再花過多筆墨去描述，只能說呀日比賽嗰陣笠咗一條橙黃色嘅底褲喺運動褲出面，自稱要嚇塞對面。最後不單止被對面針對，仲要食咗唔少波餅，完場後個鼻腫曬。

最後我哋以2:0擊敗對方，雙方握過手後就扮吓嘢影張合照就各散東西。

「欣！我贏咗啦，究竟你之前同我講嘅嘢係咩，係咪真係想點都得先，我已經準備好！」呀日影完相後就好興奮咁衝向呀yan度。

佢唔知喺呀日耳邊講咗咩，呀日就即刻同我揮手道別，跟住呀yan一齊走咗。同一時間，呀希同呀夏都愈嚟愈親密，飲同一樽水不單只，仲要贏波時攬埋一齊。

我到處找尋梓情嘅蹤影，其後打開手機先發現原來佢已經一早返咗屋企準備晚飯俾我食，我影俾呀日睇，向佢炫耀，佢最後覆咗我一句：「我今日就好好調教佢！」

30-40% 不過都有改過

我一如既往乘搭地鐵返梓情屋企，因為八達通負錢而且又無紙幣嘅關係，最後我選擇買飛。

我將唯一一個10蚊銀放入部售票機，但係試咗幾次佢都跌返落嚟。我再試埋其餘兩部機，點知都係失敗。我焦躁咁將10蚊銀不斷放入去，仍然跌返落嚟。

「你咁樣好㗰時間同力氣㗎，其實你咁樣就已經得。」一把女聲傳入耳腔。

「若晞？」

「哇哇哇，你仲記得我個名，唔錯唔錯。」

若晞將我個10蚊銀拎出嚟，然後用個銀仔喺售票機左上方嘅膠版度刮咗幾吓，再放入去。螢幕隨即顯示購買成功，跌出車飛。我望住若晞，點解佢唔早少少出現，搞到我㗰咗成幾分鐘。

「咁咪得囉，呢個方法萬試萬靈㗎，唔駛再好似你咁傻仔入嚟入去都跌返出嚟。」

「好啦，我趕時間啊，下次再見啦，拜拜！」

雖然若晞只係出現咗幾分鐘，但就教咗我呢個方法，到依家我仲有用呢個方法，真係萬試萬靈。

返到梓情屋企後，少不免再次被梓情家居嘅衣著吸引住，但更吸引嘅係佢所煮嘅菜式。菜式傳過嚟嘅香味令人精神為之一振，食慾大開，當我想用手拎一舊食嘅時候，就俾佢打我隻手，仲吩咐我洗咗手先可以食，好有賢妻嘅韻味。

梓情今次煮嘅家常便飯對我而言十分有意義，因為平時除咗自己煮之外就得返出去食，好少機會食到人哋煮嘅住家飯，所以我都忍唔住添咗兩碗飯。

打鬧過後，我同梓情就一同就寢。梓情依然從後抱住我訓，將頭貼近我背部，我倆紛紛入睡，繼續走甜。

陽光照射我雙目，我艱難咁睜開眼，發現梓情已經起咗身，坐喺我隔離玩手機。

「早晨。」梓情吻在我額頭，為我新嘅一天注入力量，而我都回敬梓情，吻在佢臉上。即使十二日都好，對我而言已經好足夠了。

十二日過去，我同梓情嘅同居生活結束，我認為美好嘅生活中係唔需要華而不實嘅粉飾，反而平淡而充實先係我最憧憬，而梓情就俾到我呢種感覺。

我收拾好行裝後就同容叔叔佢哋道別，但佢哋依然俾鎖匙我保管，叫我得閒再嚟訓過，我衷心感激佢哋帶俾我咁多嘢，亦為我日後同自己父母相處打咗支強心針，我都逐漸開始接受佢哋同期待佢哋嘅到來，其實一班人一齊生活都幾開心。

呢段日子，我同梓情並無爭執同嘈交，因為我哋都好清楚對方嘅界線同埋唔鐘意嘅嘢。喺我同梓情拍拖嘅期間，學校有好多對情侶都分手告終，佢哋好多都好羨慕我同梓情，偶爾會詢問梓情嘅戀愛心得，而梓情每次都只會答同樣嘅答案。

「因為．．．我好鐘意青蛙囉！」

時間一跳，仲有一個星期就係旅行日。學校周圍都充滿住歡樂同期待嘅氣氛，連老師都主動與同學生傾談起旅行嘅行程等等。

我哋班由於早前就決定咗去長洲，所以依家只需要安排人手去處理物資，仲有分組以便旅行當日進行班會活動就大致上搞掂旅行嘅事務。

我同呀日負責去買一啲必須品，例如飲品同糧食之類。

「你估今晚如果飲酒嘅話，梓情同呀欣邊個會醉先？」

呀日行到去賣酒嘅貨架，突然轉身問我。

「我諗都係梓情啦，佢應該唔飲得酒，同埋我唔會俾佢飲醉囉。」

「屌你都唔玩得嘅，咁難得去旅行仲要4個人一齊租房訓。」

我同呀日買齊嘢之後，就離開超市，返回學校嘅途中，見到商場喺度搞緊活動，仲搵咗嘉賓上去唱歌。我見狀就拉停呀日，喺出面聽吓人唱歌。

「謝謝你當天跟我走，
多得你捉緊我就夠，
誰說要減肥才一起，
跑到衣衫也濕透，
若有天生命到盡頭，
很感激如密友，
有些感動 從舊事裡，
撥去憂愁 有你足夠。」

「首歌又幾好聽喎，不過你覺唔覺得首歌，表面係講朋友同埋聽落好sweet，但係又好似講緊情侶咁，同埋內心反而會覺得好傷感。」

呀日突然好認真咁同我講，搞到我嚇咗一嚇。

「你咪發癲啦，首歌講朋友咋，你唔好幻想咁多。」

「希望我同你第時聽到呢首歌唔會傷感啦屌！」

繼續走甜

是咁的，你可以拎個10蚊銀去地鐵客務中心增值學生八達通，咁就唔使買飛咁麻煩

呢個係地鐵提供嘅服務，所以只限喺地鐵站，同要用學生八達通，先可以增值10蚊

ching我認輸

唔好意思駁你故，但係因為八達通可以大條道理用學生價，買飛理論上要用成人價，所以先拎嚟講下

巴打你畢咗業未？未嘅話下次可以試下

畢咗業了 感謝你的解答

聽日先有文 咁多位有咩想問想傾都可以留吓言

聽日啦

好似所有野都太順利，雖然都已經好好睇
如果整啲轉捩點感覺會正啲
例如同呀日嘈鑊勁嘅

如果真係咁一帆風順嘅話
樓主大概係個人生嬴家

好撚好睇

又話有文

「講埋啲咁感性嘅嘢，唔似你喎，你係咪又有咩想呻。」

我見呀日又再次一反常態，我就直接問佢發生咩事，唔駛多講，佢實同女朋友又鬧交，然後搵我幫手。

「講起上嚟，我哋都好耐無試過兩個人好好哋咁傾下計，自從大家拍拖之後，大部分時間都分配咗俾女朋友，都冇乜約過出嚟，不如我哋快快手拎完嘢返學校就上天台吹水。」

「你話點就點啦，日哥。」

我同呀日聽完歌之後就拿拿聲將四袋嘢拎返學校，交代一聲之後就偷偷哋潛入天台。

「呼，終於搞掂，攰撚死我！」

呀日二話不說就大字型咁訓喺地下，我尾隨其後，訓喺佢旁邊。依家先發現，原來呢個角度望個天，可以忘記平時嘅煩惱同生活帶俾自己嘅局促感。

「好啦，嘢就拎完，天台又上咗，你有咩想發表。」

我閉上眼感微風帶嚟嘅舒適感，同時展開話題。

「啱啱咪喺商場聽到首歌嘅，我平時都成日聽呢首謝謝你，唔知點解，我每次聽都覺得好似講緊我同呀欣咁。

雖然我同佢會做一般情侶做嘅嘢，但係我反而覺得我同佢更加似密友。到咗最近開始成日鬧交，我發覺我想返返去以前咁，做對密友而唔係情人。

因為有啲人你係唔可以對另一伴做，但又可以對密友做。我都唔知我同佢仲可以一齊到幾耐，不過世上無時光機，我都好希望可以解決同佢之間嘅問題。」

所以話，每對情侶表面甜蜜，其實都係你睇我好我睇你好，每人都唔會睇到背後嘅一面。

「其實情侶之間邊有咩解決唔到嘅問題，睇吓肯唔肯㗎啫。」

「呀華，你同嗰個若晞識咗幾耐？」

我被呀日嘅問題嚇咗一嚇，睜返開眼望向佢，發現佢都望住我。

出緊

「點解你會知道呢個人？」

「我仲知佢教咗你一個方法，等你唔洗再曬咁多時間買飛添。」

「講啦，你同呢個女仔好熟？識咗好耐？」

呀日有少少急燥咁問我，我感覺到呀日對若晞好似有敵意。

「我同佢只係見過兩次咋喎，一次喺巴士，另一次就喺地鐵站。做咩啫你，幾時變到咁八卦㗎？」

「呀華哥你依家踩緊鋼線喎，你有冇諗過呢個女仔想點？」

「屌你啦，先見過兩次，同埋人哋仲幫過我，咪撚講到咁陰謀論啦。」

我見若晞俾呀日咁樣中傷，感到不滿。

「我都係好心提吓你啫，唉你自己小心行事，我唔鐘意呢個女仔係有原因。」

我無理會呀日就自己一個落咗去，雖然我唔同意呀日講嘅嘢，但係一場兄弟，無理由為咗個女仔而搞到僵曬，唯有聽佢講。

落到課房，發現佢哋喺度打緊牌同處理緊嗰啲旅行物資，所以我就幫佢哋手，等自己冷靜吓。

我哋一邊執嘢一邊商量旅行日應該玩咩遊戲，我提議分三組，每組五個人，然後用膠匙羹將乒乓波由後面傳去前面，傳得最多嗰組就贏。雖然呢個遊戲好低能，但係大家都同意到時玩呢個。

我哋亦都決定玩完呢個遊戲之後落去沙灘玩閃避球，然後將班上嘅情侶或者朋友分拆開做對手，令遊戲刺激啲，依家諗返起真係好殘忍，估唔到變咗真。

跟住落嚟嘅劇情有5成真人真事

正常係會聽兄弟講 而唔會因為一個陌生女仔而鬧交 唔太make sense

好吊癮

青蛙潛水鳥

深海青蛙…

不見了

上水啦青蛙！
丟西瓜.jpg

死青蛙

冇文

樓主可唔可以講吓個名點改反黎

好撚正

儲咗9日嘅文睇咗8分鐘

青蛙呢

跟住落黎？落左去邊

青蛙仲未跳到返屋企？

樓主都話5成真人真事
可能依家經歷緊未打到呢

文呢？

青蛙係咪死左

真係爛尾

仆街，爛尾

RIP 青蛙

棄得

死撚左？

加速加速

應該棄咗啦屌

樓主好波

等左你17日拉青蛙

青蛙準備冬眠

加速加速

肯番黎未

故呢😭😭

就嚟掉西瓜啦青蛙

樓豬

DLLM
青蛙死撚咗？

已棄？